不規則分享 | 化妝品+護膚 6

燒到要訓先

想問有邊隻平平地手工皂好用 之前見好多絲都話用完皮膚穩定左
我係混乾既

上個post Snowball 果位絲, 我已經放棄左香港既mac
上網買都冇咁嬲，好似話唔會返貨

最簡單皮膚本身好好 底妝都唔化嘅話
就搽唇膏+畫眉
有唇膏+眉已經可以差好遠

底妝考慮下用礦物粉喇 粉底液入面有solvent點都會對皮膚有啲刺激
礦物粉先係對皮膚好嘅野
呢度大推bareminerals blemish remedy ($250)
想finish 靚啲 唔怕出汗溶妝就 only minerals ($3xx)
想平everyday minerals (<$100)
想知details 可以google 「lihkg 礦物粉」爬下文
兩個post 都有討論過好多 早一兩個星期嘅事

係咪因爲啲ba?
呢間嘢係咪專請其他牌子唔要嘅員工？
啲態度真係差到

Hysan果間果個粉紅色頭髮既女人極西
問佢會唔會返貨
佢話唔使睇唔會再返貨
串到

呢啲人真係要開名屌
你都係打份工咋 我要買野我有俾錢架
問幾句都咁西

我有friend做過pt執貨
佢話入面啲人知佢地專櫃牌子黎講係最平
所以唔需要有服務態度
因為佢地平 你地試完都唔買就更西
投訴唔會有用 因為掃把呀姐都係咁撚樣
佢地唔會覺得有問題
你地BA黎架咋 仲要係mac咋 訓撚醒未呀成班傻西

利申：發夢聽返黎

Ig naturalsoap
不過去印無咩用

屌唔怪得上次寫投訴信去都無回音

賣限定得幾件都算，仲要連Facebook post都hide埋，當冇發生過
就算唔提呢單野，平時去買BA唔理你之餘，其實問佢野佢都答唔到你

上網買仲平d添
反正都冇服務
明明內地同台灣mac都唔係咁

之前去日本淨係識買pair暗瘡膏但覺得無咩用
就求其買左呢支曼秀雷敦既試下，有效果過pair太多！！
同埋都唔乾，谷m有幾粒瘡瘡想發都比佢禁熄左

但佢d products平得黎真係色靚又好用

上星期係台灣一對一慢慢試
都係貴幾十蚊咋

想問有用em既絲打
如果面大部份位置都乾 但額頭同鼻會出d油係咪應該用semi matte

會唔會太乾？控唔控油？
有少少驚會乾得滯上唔到粉
因為我面兩旁同下巴好鬼乾
但鼻又會出油
iherb jojoba base又無我既色

用過森林之家同簡梘
兩隻都係唔知點解泡泡入鼻會搞到人打黑痴
對皮膚就冇咩特別感覺
係洗完唔會乾
呢排就用緊aeon body買既阿勒頗梘
都ok

最緊要唔好再繼續生多暗瘡 唔該晒答我既2位絲打

哩排皮膚好差 想轉用礦物粉
乾肌用礦物粉會唔會好容易浮粉同有粉感咖
如果唔會等陣就去買佢老母

之前問過但冇人應我 再問多次先
之前見到有絲打話唔好用bb cream 但我之前用過shu 一用就生暗倉 試過幾隻最後用bb cream先冇事 而家用緊holika果隻薄到唔薄既bb cream 有冇咩粉底又係好薄用完唔生暗倉又岩敏感肌用 thanks

原來snowball都有派比beggar

如果黑頭髮可以試用灰色眉筆
咁樣就算淡妝都唔會太突出條眉
最緊要畫完刷返鬆

其實修左眉應該都夠

派比佢地宣傳唔會有貨既野咁抵得諗？

乾肌係咪唔啱用礦物粉好驚變粉樣

做足保濕係唔會架
沙漠肌表示肌研極潤係我好朋友

用緊「羅白糕」
幾好用唔會好乾，用完有光澤
Facebook 搵「好好皂人」啦

新都會watsons 618 last one

之前呢度有絲打推Bobbi brown bb cushion
用左幾次 我真係愛上左佢
好好用 我中性至混乾 好貼面 好正
佢仲出左新系列俾油皮膚 不過我試左 cover 度好高

我岩岩學畫果陣係用眉筆畫左個形先再用粉補中間啲色 再用個刷刷返開個形 你睇下呢個方法幫唔幫到你

絲打們有無面霜推介

我估我係混油肌 T字位特別多油
用過好多cream e.g. Innisfree呀 Kiehl's無油嗰隻都會覺得好笠

之後用curel 暫時覺得係最舒服同唔笠嘅牌子
但追post見到有人話有矽 想睇下有無替代品 無限感激啊

Belif aqua bomb
但係我係乾肌我唔覺得笠 除非厚搽

呢隻我都用過兩盒
幾保濕 唔笠 不過我都係乾肌
仲有一隻moisture bomb就潤啲應該唔啱混油

有冇絲用過菊正宗
夠唔夠保濕？油肌岩唔岩用？

屌真係好撚嬲 我係ig同fb留左cm 都淨係hea覆 sd左email睇下佢覆唔覆先
好多人都話係ba自己keep起啲貨
得咁少貨賣宣傳黎把撚咩

用過
保濕好過薏仁水 但唔係油肌 答你唔到

btw 雲雀

我係英國買時佢都話唔會restock

想問下有邊隻碎粉岩乾肌用？
睇左Laura mercier loose setting powder, 但驚乾

新手留名

cosme decorte, suqqu

lm偏控油架喎
仲有covermark lamer呢啲

請問有冇絲打用過石澤研究所既野 我想買佢大米面膜同毛穴撫子既洗臉 但又唔知好唔好用 請指教下

唔似自己買

咁tag得一定唔係自己買
呢啲post佢地仲要少則有幾千收
On99根本呢啲限量唔洗佢地宣傳都大把人買
Chanel dior之前啲限量又係周鳩圍派

lm

其實多油乾肌應該用滋潤定控油嘅foundation?

我想問日本買moteliner motemascara係普通藥妝店買定要係邊度買？

Cosme store實有 有啲藥妝店都有 可以去睇下

頭先去左西洋菜街間mac 買studio fix fluid 個ba幾好人 問我化底妝既習慣 試完我話出去行陣睇下點 佢都冇西我面 覺得我白撞 最後都番去買左
不過個pump頭就要遲一星期先有貨

thanks

最後買左枝n2
Little red lipstick little black dress

謝絲打

我覺得restock都唔到我買

等我下次都去西洋菜果間先

原來你地一路講的618係佢
我用過同系列唔同色 好乾喎...

我用開氨基酸洗面都好好

Dior

大推SUQQU

athon______究竟是咪賣假貨？

想問問大家點去暗粒 呢幾個月唔知點解越生越多暗粒，係左邊面邊生咗一堆，整極都整唔返好，仲要右邊都開始生

我已經停用咗卸妝油，仲轉晒啲護膚品都係咁，好想死

用過左下個支梳打粉
洗完塊面會滑左
但整體感覺無咩特別

可以試下阿源肥皂
洗得乾淨但唔乾
屋企人都好鐘意用

用嚟濕敷一流 （不過有陣酒味 ）濕敷完之後真係超保濕同皮膚彈吓彈吓 之後上粉底貼好多 不過唔係好啱油肌用 因為敷完會有浸嘢留係皮膚上面

聽啲絲打講過佢洗面粉深層清潔能力幾好 黑頭少左 但乾肌唔好日日用好啲我諗

用緊森林之家 覺得佢啲嘢都唔錯
而家諗緊精華用天然個啲好定係去fancl買好

個ba係及鎖骨直髮 少少肥

夢露有條片教畫眉 好有用

混肌2面極乾用moisture bomb 已用4、5盒
aqua唔夠力
冬天我會厚搽 反而鍾意佢有啲lup （其實我覺得叫黏多過叫lup）
lock水lock得好過平時啲cream狀面霜好多

有冇人用過 LA MER 碎粉呀？
上網睇幾個youtuber都話佢好保濕岩乾肌
我都幾乾下用而家個盒碎粉上完浮哂粉
但唔用又易甩妝

不過La Mer隻粉好貴呀$750
所以想聽下大家意見再決定去馬

我係用緊一間叫靚媽肥皂
不過佢小貨啲 可能要訂或者買現貨
我本身有少少濕疹 用左幾個月濕疹都退埋
同埋唔乾 用慣咗就ok

用過舊版25g 個隻
上面妝感係幾有光澤幾高級，不過上得多即刻有粉感，啫係唔建議用粉撲上，掃上會好啲
唔控油，輕微保濕，妝面係會維持耐啲
新版等其他絲解答

你乾既話有冇試過有setting spray?

Pish pish
見大家都係乾肌 有無混油/油肌絲打有推介

ad+ skin solution

用隻toner 保濕好
之前見有人話花水溝油用 muji果隻點睇

巴打入黎望下 護膚

你地脫疣起邊脫？ 話說我脫完又生⋯⋯上次都脫左3000幾全面⋯⋯唔想再脫咁貴

新post留名

英國mac ba姐姐勁好人

有冇人用過ARITAUM覺得點
最近想買

本身有urban decay 個支spray
但噴面好似冇乜用仲有啲浮
用左黎噴濕beauty blender 用就幾貼
但冇用碎粉都係甩甩地

LM

有無人買左MAC新studio fix fluid未有pump頭? 成個月之前買, 佢話有貨會通知, 點知宜家都未有...

呢個咩網黎？

may記五角唇膏59蚊
唔知old news左未

想問一下新手想學畫內眼線應該用咩牌子好？
因為本身油眼，試過用眼線筆完全唔上色

尋日買 佢話下星期會有貨 睇完你咁講有d驚喎

之前日本買過化妝水幾好用
用一排皮膚好咗，滑咗

洗面唔好用，洗完好似有陣膠係面咁，好唔清爽，會生暗瘡 用咗幾年都未用完
利申 油肌 暗瘡肌

mac眼線液
dejavu眼線液同眼線筆都正

荷爾蒙所以皮膚好唔穩定 可以點搞

我用kate都冇溶

Mac brickdust 又無 smoked almond 又無
唔想係sf買 等好耐

可以去dfs睇吓 好多色都有貨

用礦物粉會唔會易阻塞毛孔？
我用緊Mac隻studio liquid foundation但有d想轉礦物

塞毛孔黎講
粉底液>>>>>>>>>>>>>礦物粉
所以礦物粉先成日話自己可以唔落妝
但係當然要落妝喇

去bm 櫃試上面 真係好透氣一啲都唔焗
細個唔鍾意化底妝 成日覺得好焗好唔舒服
試左礦物粉真係以後唔用liquid foundation

又唔洗成日洗bb蛋、粉底掃
in 礦物粉we trust

有冇人想同我夾Hera uv mist bb cushion , dfs 好似$590 兩件
單件冇貨我唔想等😭😭😭😭

Pls tg me

有冇絲打試過下巴2邊狂生暗粒唔退 有咩辦法

想問下係咪一定要買埋枝掃 窮撚淨係想試下個粉

唔該絲打 睇下呢幾日有無機會過去

我

同求 睇左醫生食緊藥搽緊藥膏仲未退

用邊隻？bare mineral?

bareminerals blemish remedy
個篩網設計真係攞粉勁方便
同埋原來remedy 平過original

即係耳仔對落？化妝掃洗唔乾淨？

2邊面頰有幾粒暗瘡印
都係呢幾個月既事 但係d印都未退 仲係好紅
之前係咪有絲介紹過萬秀雷敦個隻去印幾好？
同埋有無絲試過用喜療疤？
唔想出街見人

紅印可以用抗氧化產品

冇打開contour嘅習慣

搵搵先
其實最近懶左好多，少左化妝，但見到sephora macy又減，想買d新野試下

有無咩介紹
之前用過the ordinary alpha arbutin 好左少少 真係好少
想買枝有效可以帶出街用 會乖乖地查

我試過生曬全臉，一直都冇退又不停生，後來去美容院做針清，同埋做好保濕就好翻好多，依家得翻少少幾粒，希望幫到你

本身剩係支掃都要二百幾，仲要金色

之前追post見到話18歲用精華 21歲用眼霜已經好遲
想問下各位絲打 精華同cream有咩分別？有冇推介？
（我只係有早晚搽sofina ge cream咋

去左mac買粉底液 俾個店員水左買nc20
滿懷期待返屋企一撻上面 哇屌咁撚黃同暗沉既
唔信邪上曬成面 上完屌左出聲 好似中毒個膽有事咁
再唔信邪呃自己未上頸姐
點知hi左少少上頸就知仆街啦今次
同條頸差十萬九千里隻色
當初個店員隊nc20比我我都嚇左嚇架啦
因為自問我都算係偏白既人
多口問左句有無偏白少少既色號
佢當場即刻黑面：「仲要再白啊？」
然後講一大堆太白會灰 遮瑕力無深色咁好之類
咁我就唯有相信佢既專業判斷
on99咁就買左隻色
屌你老母等我仲咁期待想用佢
撇除隻色個妝感真係好撚靚㗎屌
家下我可以點算 有無絲打知道有無得退換之類

btw有無絲打有興趣收呢隻我唔啱色既粉底液？ 歡迎pm我 價錢可議

你去邊間買呀?提醒大家小心D
我一個都唔夠膽去專櫃試,次次都拖個FD 穩陣D

你有冇興趣同我交換 我有枝nc15 不過都用咗十分一左右

沙田

都好wor 用左十分一唔介意啊 只要係正貨就ok
可以點樣搵你傾啊絲打

你留低你tg得唔得
我依家down

無問題
tg：tsinlmny101

btw唔睇服務態度既話
真係大推mac studio fix fluid

我都係nc20 好黃 而家溝dior forever 020用好好多

上次去佢幫我試上面 佢無比到你試左先買？

佢淨係試左係我隻手到
見佢黑曬面又唔係幾好撚意思叫佢試多d
等我仲信佢係專業既係我太on9

我無淺色粉底可以溝 又on9地唔想亂搞佢驚破壞佢個妝感

絲打唔好怪我直接
買粉底一定要試清楚先買唔係成支擺係到咪好笨柒
想keep住用折衷辦法唯有落the body shop/cover fx 個啲調色液

試粉底最好試下左右下巴位，搵幾個睇落近自己膚色既shade, 好似人地眼影swatches咁樣畫幾條短線係側邊下巴，同面加頸對色，唔好面頸兩截色，塊面唔好淺過條頸多過半個shade
最好拎兩包sample返屋企自己試下，睇下有冇敏感，唔同打燈影相出嚟效果點，閃光燈會唔會瀨嘢，自己可唔可以化返個妝效出嚟

BA唔俾既話走去另一間算

下次買foundation叫佢試上面，一係叫佢俾sample你

push下先
但我未嚴重到要食避孕藥

成粒震蛋咁，不了

金色手工紙 你買埋我嗰份
本身想買特登出去睇 見到實物滅曬火
我都係繼續回購remedy

直接send去加拿大總公司啦
我以前喺加拿大去mac次次都勁好service

Remedy燒左好耐 但仲未買
諗緊買唔買埋佢支掃 定用其他掃好
有無絲打推介下有無咩掃上remedy效果都好？

我有remedy同tarte airbrush, 兩盒都用tarte airbrush支kabuki, 輕鬆1分鐘上好粉

我用 rt expert face brush / buffing brush 平靚正

新手學化妝留名
想問下有冇啲內雙眼妝秘訣
發覺內雙仲死過單眼皮 畫乜都俾佢食哂
好灰心

呢間用料好少
普普通通一舊手工皂咁
但無咩功效
姐係又唔會好好用但又唔會爛面

我都係内雙，畫開cat eyeliner

toast and butter 真係好靚 淡妝濃妝都得
唔知點解我好唔襯brick dust

絲打你咩肌？
我T位出油岩唔岩用？

有冇絲打會買sf+
上年買左就過期
但係見佢不斷加價同斷哂貨 有小小卻步
不過底妝又平counter 好多

我都用緊，一樣t位出油但我覺得ok
要做好d保濕先用+用埋power好d

絲打咁你有無用過estee lauder double wear nude? 而家用緊又心思思想轉

無用過呀，double wear會唔會好厚粉？
我諗住遲d轉下mineral

我今年買左sf+ 佢d cs好麻麻 好似唔休做咁
d野又越來越貴 下年唔買喇

有無人用過clinique精華或者眼霜？想買

同問 點解sasa賣clinique平咁多? 有無人係sasa買過clinique?

眼霜好臭

見過人推cpb 不過未用過

我用過
真心超好用，但太貴 係日本買會好啲

佢除左粉底其他都好貴

咁多位大推既mac studio fix fluid同bm remedy我都有
仲用緊shu uemura隻油
點解出咁多暗粒!!!!
Btw 我夏天用mac
冬天就用bm 打底用佢隻primer+liquid

用過Clinique de puff，我覺得一般
反而我中意origins + fresh black tea多d

我都係今年買左sf+, 頂佢，陰d陰地咁加價，仲要轉埋垃圾skynet , 仲記得我買Dior forever 之前買250hkd, 依家已經成3xxhkd, NARS 又係係咁加

fresh black tea太貴

Origins我覺得都ok

又黎名牌垃圾系列
Chanel christmas ~300$/1
#N2

個色好麻麻，落擦係變左桃紅
乾嘅程度係3ce level
薄，見到起曬皮

厚

無特殊，要matte may記powder matte滑順唔太乾
Maybelline powder matte>>>呢枝
又係一次就雪櫃系列
幾百我不如食左佢
我expect佢個formula shd be GREAT
實際係。。。仲要smudge開就變最顯黑嘅桃紅
狗也不屌
嬲到爆，唔知以為係韓國啲三十幾嘅tint
收300$都敢變色

近排心血來潮想買下香水
去專門店試完唔買會唔會比人閪
btw大家有冇乜推介
20頭 鐘意清新啲既味
唔想太濃同俗

我係一成不變用左DKNY be delicious幾年ge fans

有無保潔補霧推薦？
Office好乾

新入手雖然出左好耐
我都20頭，你可以去莎莎試下
呢兩支個價我買嗰時開倉好平

另外用緊支rose嘅同之前有支飛甩雞毛嘅都好正
返屋企影俾你可以試下

Byredo既Blanche幾好 主調有醛香 好特別
呢排都諗緊買香水
想入手chanel chance 但驚同人撞

真？黎緊會去日本可以買
係防水？係濃定變長？
我用hr果隻又長又濃好正

我尋日send左email去 今朝mac個office就即刻覆
跟手有人打俾我同我講話色號唔啱可以去返門市換返色號/換第二樣嘢
不過我已經同絲打com好換 所以就算啦無去mac換到

主要想同絲打們講返send email比mac係有用㗎
mac 個office算係做到野

想請問有冇去角質product 介紹
嘴角兩邊同下巴特別黑 好核突

認真，停左shu uemura 支油佢

係香港買好似要500蚊，日本好似360左右
佢係長同防水，我係油眼，用完真係好自然，好似天生眼睫毛好長咁
不過我無回購 因為真係太貴

頂我第一眼睇都覺得好似

sasa 賣水貨 有機會係唔太新鮮 係我就唔博

用過eye cream 好油

chloe edp?

budget幾多?
atelier cologne大部分都係柑橘調
去lane crawford聞下應該有一款岩你
用過cedrat enivrant同bois blonds都好愛
不過開始入冬，太清新啲既味好似唔太夾，
搵d帶乳香/麝香會岩d
專門店試完同佢講想行個圈再諗諗就ok，
話哂香水係有氣味變化

到時去睇下先 $360買得過
唔該

想問下上幾個post 有絲打話淘化妝掃，我一search 雨潼就有好多間，但邊間係真
九哥直情冇

我覺得係果啲咩內分泌問題 我前幾年都係咁 後尾食得清淡左同早睡早起左一年半載慢慢好返

等到2046都冇人覆

可以試下睇中醫
利申 睇咗一個月好返

你hormones 要食藥=睇醫生
好難精神勝利法同就咁揸
醫生就等其他絲打介紹

我以前下巴兩邊 圍住個咀爆大大粒石頭瘡/含膿瘡 每日都生粒新咁滯 好恐怖 四年黎我食過a酸中藥針灸都做埋都解決唔到 到今年年頭我轉用手工皂同護膚品 好返哂 以前我一轉秋天就爆到仆街 今年完全無事

咩手工皂同skincare

雨潼彩妝 同埋 雨潼彩妝2

我上幾頁講咗未嚴重到食藥
都係勁多黑頭 同埋有細細粒暗瘡
只係好羨慕啲人皮光肉滑

Thanks

。。。
你唔見醫生點知係hormones
我唔識呀睇下其他絲

如果絲打想要質素好少少嘅掃可以試下買'確實有兩把刷子' 依間舖頭嘅掃
我啱啱買咗佢地及第同空山新雨依兩個系列 真係軟同舒服 一啲都唔拮面！
尤其是空山新雨個枝係灰鼠毛 真係超級soft
及第係提純細光

好撚想入highlight

仲有lm jouer
不過呢舊滑到好似番梘好靚
我個心好亂 唔知買邊粒好呀

講到明係荷爾蒙瘡
身體入面爆出黎嘅野
唔答你食藥仲可以答你啲咩 ?
暗瘡黎黎去去都係呢幾種
針清/手工皂/中醫/西醫

黑頭：dmc/gel plus/針清

問問題態度可以好少少

……吓 我就咁打句問題出嚟態度有幾差

見咗啦 都係話唔駛食藥同搽暗瘡膏
知荷爾蒙係因為m前就變差 on9皮膚

同問

sasa有味試架咩 係放出黎定要問?
開倉個啲賣得咁平其實真唔真

研究下先
咁香水又好難唔撞既

預500內有30ml咁上下
啲ba態度好唔好?
因為個樣好細個 好驚人地以為我運吉閪我面

翻office怕太濃既味影響到人 所以想清新啲同感覺young 啲

可以一戰 睇開邊個中醫
thank you 絲打

我岩岩先買多左三支
但油都落得乾淨 我之後會用洗面奶再洗多次
紅水呀果d都試過 落妝水我都麻麻地好

亂入講下
我又係用親落妝油就出事 爆瘡爆到傻
我人在英國 有隻牌子叫Simple又平又好用
我用eye makeup remover全面用
唔知香港有冇得賣呢 你可以留意下 希望幫到你

我之前行兆萬最底層格仔舖見到架 個時都唔敢試覺得都係呃人多 但男朋友話反正都試過咁多野唔爭在啦 而家好慶幸有試到 最近間野都係個層開埋門市

我夏天用油冇事 前排轉季一用敏感到喊 美容師話易敏感既冬天最好用落妝水輕輕抹下 油太乾淨反而出事 真係好難捉摸

紅字完全中心聲
所以我成日話自己皮膚好on9

乜唔係落妝水先最刺激皮膚咩

好想買雪肌精隻新粉底呀
琴日係日本返黎 點解唔早啲俾我見到

我都係咁問佢 佢話唔用力抹就冇事 又吹佢唔脹 用返水又真係好似好啲 搞到我都唔敢化咁濃 淡淡地就算

易生暗瘡絲打 可以試下 remedy 系列個支primer
黑色牙膏個支

前排為湊數入左 以為雞肋野
點知用完成日爆瘡位無再爆
而且每次定點查暗瘡位 有排用 即刻入左回購清單

我日日用佢查完暗瘡位等30秒 乾左再用lm primer 全面 再上bb cushion keep全日都無爆瘡

雖然我唔係成日生暗瘡，但正準備入手remedy支primer

有無落妝推介依家用緊bioderma 唔想用油

Shu uemura 枝油我真係大推
我知你唔想用油不過忍唔住要讚佢
入正題 唔用油可以試下fancl mco 都唔錯 乾淨 唔笠

多謝分享

順便講下伏野
innisfree 隻香榧垃圾嚟 我用完生得仲勁

叫玖哥呀

我會入手

非常大 抵 好好用

唔知大家有冇控油勁既 base 推介?!
我用開 shiseido 個隻 但上次去買 BA 話冇再岀
而家用左之前買落既 three base , 完全冇助油肌
我t zone 勁岀油 反哂光個隻
面位就正常

卸妝水我之前用開 bifesta 都好夠用
又唔貴 都乾淨
不過而家都轉左用油 好方法

Remedy 支primer有消炎作用 唔會令暗瘡惡化
不過完全冇修飾毛孔既作用
我會係生暗瘡既地方用呢隻 其他地方就用nyx photo loving primer 修飾到毛孔

無印長柄沖涼刷，$100頭，沖涼嘅時候刷背用
加埋呢支，背脊暗瘡暗粒少左九成，推介咗比好多朋友用

clinique take the day off好用
幾難卸嘅睫毛液都卸到 油加水黎㗎
但for face果支就一般般 眼唇專用果個係一流

我以前都係用水 但係都係成日有暗粒 抹完又會紅同乾一定要即刻再洗面 自從轉左gel真係少左好多暗粒 做facial都冇咁痛

唔該哂你呀

Gel 咩牌子咖 唔知點解對gel狀既野好有興趣

我用過cruel gel 同 biore cleansing liquid 嘅時候皮膚係最靚
反而fancl 搞到我爆曬瘡

想問有冇人用過olay super cream之前見消委會話勁過啲貴價野係咪真係咁神？

ad+ 轉左佢真係差好遠 落得好乾淨

[/quote]
[/quote]

絲打係邊度買？ig shop定gmarket果d？
一直好想試呢d韓國平價底妝但係好驚買到假野會爛面
成日覺得底妝呢d好危險

Remedy primer保唔保濕?

我用za溶到仆街

喺sasa買佢step123嗰Set 好似298

唔算保 所以唔建議成面用

我只係用一滴仔查暗瘡位
之後再全面上保濕primer

想問下blemish remedy foundation同barePRO 高效無瑕透氣粉底有咩分別？邊隻岩乾肌用d?

Remedy coverage好好多
果陣d ba suggest我用完foundation當barepro做定妝

有冇絲打知3ce mood recipe幾時有得買
好燒呀想買smoother

[/quote]

絲打係邊度買？ig shop定gmarket果d？
一直好想試呢d韓國平價底妝但係好驚買到假野會爛面
成日覺得底妝呢d好危險[/quote]

我係葵廣見到不過唔知真定假
咁啱有朋友去韓國旅行叫左佢幫我買

謝過絲打們 咁樣講一講都唔敢入手洗面喇 我自己比較乾肌 所以都唔敢冬天買清潔力太強既野

3ce 一定唔溶

咁不如加多幾十蚊同3CE玩 一套mini5枝都抵屌 反正之前見其他絲講 兩者搽出黎效果差唔多樣

我睇話韓國出左隻落妝好似鼻涕同鬼口水咁 一篤篤 查上面卒下啲妝會痴走左 唔知有冇人用過呢

[member]
我同你一樣絲打，用完em非常滿意礦物粉，即刻再去hktvmall 買bm，好期待收貨

平時多面油，但又覺得好乾，所以Em買左jojoba base 1w, 可惜都係比自己膚色黃。不過妝感好正，出左油好貼面，係真正奶油肌 ，唯獨係鼻好快見油光，印一印就ok

用左四五日，最正係塊面無負擔嘅感覺 ［/member]

點解會衰左

呢隻我有一支 覺得佢乾過moon recipe 搽完潤唇用佢都會卡住卡住好醜 用左兩次打左入冷宮 雖然知道3ce一直乾開但係明明3ce 909係我愛將等我仲高估自己以為駕馭到佢

有意入手rmk罐粉底

唔係呀 咁樣都仲卡 雖然我好少用3ce 但佢既土色系列116同909都好正 好吸引 但仍未入手 就係怕乾

日系黎講 Rmk都算係唔掂
以前都算係打手 但依家全部封哂塵
原本膚質好膚況好 用佢最薄個隻皇牌都可以
但膚況唔好 用佢高身粉底同圓罐粉底簡直是災難
又卡粉 又無日系奶油肌感覺
470蚊買 不如買其他日系牌子

近排自己diy面霜 濕疹終於消失左
我洗臉用qv 之後就濕敷薰衣草純露
最後襯塊臉濕濕地就搽面霜
皮膚未試過咁穩定

Addiction

body shop white musk(呢支清香)同埋gucci flora gorgeous gardenia(呢支甜甜地)，兩支都用左超過六年 由中學開始用

最近想買lm粉底 有冇乾肌推薦 見佢好幾款都好吸引唔知揀邊款好

當初moon recipe出果陣on99以為係限定系列 果時幾驚佢唔再出909 猴擒到買多左兩支做後備

3ce 909 隻色系超級好j 薄搽厚搽都一樣正 宜家日日唔想諗用咩唇膏既話就一定會用佢 佢既乾係用之前厚敷潤唇會解決到既程度

超級推薦入

想問下絲打有無用過rmk嘅base啊
係counter 試過下好似幾好咁 幾水潤保濕咁
有啲想買

轉季皮膚洗完面勁乾 之前用好好_人個洗面皂一向ok 但越來越乾又好似無以前咁有效 想問下有咩洗面唔會咁乾（本身非油面，有時會有d 位會乾到甩皮）

買左咩色號阿？見佢同官網d 色號唔一樣既

咁我等埋你包膠先喇

買左01

我都唔清楚啲色號 究竟04同05嘅分別係點？

Base牙膏管遮毛孔唔錯
基本款如果想保濕買LM仲好
差唔多價錢

Remedy 我用幾個鐘頭後會有少少暗沉
唔知其他人會唔會

我自己01岩岩上個陣差唔多 但幾個鐘後暗大約半度至1度

每次去kose雪肌精買嘢都係天使ba
係真nice唔係嗰種chok出黎嘅笑容
入左fdt primer powder

好期待上面

我次次去mac都係白卡ba接待
已經習慣左
我真係唔知佢地平時點train啲員工
我去親都當青山開放日算
吹到啤一聲
Eg
去買brickdust咁叫佢比我試
搞左勁耐因爲佢唔知有brickdust同乜係liptensity

上完我問佢有無makeup wipe比我抺左佢
佢好灰氣咁話哦好呀
然後就一嘢pat塊wipe上我手然後望住我
咁通常都會同客講我幫你抹/直情幫你抺埋
佢係企向度好兇咁望住我
我自己抹is ok但成個exp係令人感覺唔舒服
然後佢再瘋狂sell我買lip primer定乜
話我唇紋咁深用啦
。。。
我已經講左10次唔想買。
我就咁買次brick dust佢勁不爽咁幫我收銀
I am sorry but wtf???

頭先去雪肌精買完差啲過1000有嘢送定乜
個ba就好nice問我想唔想買多少少
我話唔啦我唔太用呢啲細細樽
佢都係勁好態度
又乜都比我試，勁有心講解
買完我都廢事去mac行
實有白卡持有人
唔想比人破壞天使ba嘅聖光

另外excel sr06 sasa已上
重有佢隻唇膏都有啦

[心得] 雪肌精御雅妝前乳配蜜粉 蹦出新滋味

比呢篇燒傷左
同雪肌精呢個牌子比到我一種靜謐感
所以好enjoy用佢嘅產品
重有大天使ba嘅加持

係咪賣哂#01呢
#04都好似好深色咁

乾肌 塊面好易泛紅 皮膚又好薄可以點算

好燒丫..等你comment..岩就去福岡買佢老母

Sogo thankful 240蚊咋！

買左啦 唔該絲打

邊間sasa啊絲打
我上次去你講個兩間代購店已經無哂貨

我都買左 未開 好期待

今日放工已經衝左去買

ad+ / fancl洗面都好好用, 唔會乾

Cwb

雪雞精
我都好期待聽日

有冇人夾
自己買us50用唔晒

啱啱先睇到 已經賣晒

一俾人post 上黎就即刻冇曬貨
我都等緊02 返貨

係旺角sasa見到 好感動

好誇張 明明買個陣係咩色都齊

買左唇蜜同胭脂

真係有好多人mon post

好多架 係連登介紹完啲產品 過多排就有化購賣 呢個post又少絲打用加密

而家已經買一送一緊？

咁sogo thankful week真係爭崩頭啦今次

Mac snowball入面好多唇膏色本身都有得賣唔係限量色
限量色見過真咀試色覺得麻麻已滅火

即係礦物粉係直接上面，唔洗搽多層粉底液？

睇台灣ptt都成日話當地ba態度麻麻
最西就係ysl,mac,ester lauder，shu uemura
通常讚日系牌子ba
香港都係日系牌ba好d

Nars

雪肌精 myv powder
今日用左一日
個finish真係柔焦，同canmake個素顏粉finish 99.9% 似
對我黎講過香
D lonlon好大取粉易
粉係真係滑到蜜感
控油力中等偏上
我對呢個牌子偏心所以實有加成覺得值得買
如果平版就買canmake素顏粉就搞掂

Chanel christmas collection lipstick n2 update

顏色好顯老
飲水食嘢接近完全唔甩
一揸last一日咁滯
厚揸會無咁乾

礦物粉就係粉底
佢上左面會融埋變左一層好靚嘅finish
塊面乾爽嘅時候上礦物粉會均勻好多
大推powder before foundation
即係上礦物粉前上一層碎粉
會long lasting 啲

近排轉天氣塊面起咗好多一點點(紅色一點點)
唔知係太乾定係敏感
用緊facal納米卸妝油
Ad toner 普通b5+b3 精華 avene cream
一直都隔日full mask 保濕mask
Deep clean又兩星期用一次 (Dmc凍膜)
究竟出左咩問題
有冇高手解答我
Ps乾肌 少少敏感

係咪base->碎粉->礦物粉？
絲打都係用晒bm 個系列？ 驚d粉打交起晒皮

印油之後會唔會甩到一撻撻

上面條link已經買唔到
直接去專門店買算
用緊om 想試下平啲既bm

我係跟ba教 用primer上面 等30秒倒等佢乾左
再用佢個方法直接上remedy 再用佢個碎粉
等果陣我會用來畫眉

試下停b3 我用b3 都會起紅點 一停用一兩日就冇事

有無絲打用過koh gen do aqua粉底或者covermark 草本粉底？ 乾肌來講既話 邊款會比較保濕？

唇蜜回購左n支 易甩但我鍾意潤同令令地 易甩唔緊要
胭脂幾自然

而家可以買一送一 但只限現金比

呢到有無人有armani lip maestro #200 上網啲圖好參差 有啲好土色 有啲又紅紅地 可唔可以講下 究竟係點

有冇邊款保濕cream 好用 要無矽無礦物油無酒精 我塊臉好易生粒粒

上網搵左好多款都總係有其中一樣成份

AD+

想問下primer 同base係咪一樣？
用緊sofina支base,想知化妝的話洗唔洗轉

等緊聖誕promotion

貨已缺

分享下我既死亡11月先
我一向皮膚都好乾 一係唔出暗瘡 一係就爆到敏感好卜卜咁
上星期我就咁啱又爆 紅腫勁撚柒痛個隻
跟住我就敷下co2mask 同軟膜粉
今個星期好番八成 依家得番啲印
依家用緊obagi c20去印 搽完就上個軟膜粉
一方面諗住吸收啲 另一方面驚c20太乾
So far冇甩皮同敏感

最後
打手死全家

我想夾啊

我既皮膚係混合偏乾。尤其是面同鼻側邊既皮膚底層保濕極都係勁乾，生左超級多暗粒

但t位又會岀油，有好多黑頭

已經有一個星期一個peeling 同 清潔mask

有無人可以教我仲可以點做？

同埋冬天有無保濕serum 推薦？

我都想夾呀！
Tg @xxsnowman

前排用左minion 隻mask 救左紅色一點點
之後個幾日用玫瑰果油就平返
我都係乾肌

而家諗緊買bareminerals blemish remedy 定only minerals 礦物粉好，如果混合肌，T字位比較多油邊款好d?
同埋呢2種係香港邊間舗買到？
thanks

我都係T位多油啲，兩隻試過覺得remedy好過om
om冇remedy咁修飾到面頰毛孔（兩次都搽左silicone 遮毛孔base比較之下）
同埋我覺得remedy會較long lasting，噴埋setting spray會更好
不過om build up coverage會比較自然，remedy望落會厚少少，不過唔同上妝工具都可能關事
上面見有絲話上網有賣bareminerals $160，勁撚抵
不過揀色要留意返，05係偏紅，上面好橙，03先係偏黃啊
om就beautyrankxxx有賣

請問係咪講緊呢支？

唔該絲打!
如果一般膚色用0幾bareminerals好？
未試過

想再請教多樣野 礦物粉一定要用掃上唔用得撲？
同埋用普通既掃粉掃上得唔得？（即係啲毛比較散開果種）
唔該哂

係！

我同白扯唔上關係 又成日俾fd笑我黑 都係用02
我諗如果唔係真係好黑嘅應該都係01~03
偏白肌01 自然肌02 小麥03 (我估)(參考下好喇)(去櫃試保平安)
我估係咁掛
去bm 櫃試岩色先買喇

想問下cpb鑽光粉底霜 夏天t字位會岀油既
會唔會溶到乜都冇哂 諗緊買液定霜好

如果本身個底打得好上嗰時好貼係可以印油唔甩
會變返matte 仲好靚

礦物粉要用掃上先會靚
所以成個bm om都係出掃唔出撲
上礦物粉底個掃要係密毛平頭掃 打圈上或者一下下拖落去
咁先buildup 到coverage
散粉掃做唔到呢個效果

多謝絲打 明白了
準備入手blemish remedy

嗚嗚 一上粉鼻翼位浮起曬 隔幾個鐘皮已甩
有無絲打打救下我

之前係咪有絲打提過liliy bell既化妝棉? 我睇緊天貓超市見到有 而家仲要雙11 好想買黎試下 但我又唔記得自己有冇記錯牌子

前幾個post有絲打推moteliner
今日用覺得好易甩
打喊露捽下眼已經甩左
而架甩到一達達唔完整好樣衰又無帶筆補

我已經係坐office+非油眼

moteliner完全唔防水 loveliner都係 真係打2次喊露就冇哂
好耐以前各用過一支後都冇再回購
油眼用佢就算甩都係消失 唔會溶左變熊貓咁解

真係好失望
岩岩去廁所紙巾濕水捽下就直頭無哂 落妝水都唔洗用
本身用開kiss me仲好過佢 完全唔值

我跟公司係AIA都有得保，疣係病毒一種嘛，所以都包

remedy color chart
香港有賣 01 02 03 05 07 五隻色
應該呢五隻色最岩香港人
可以參考下

不過都係去試上面最實際

往年gmarket d野有無咩Christmas sales 之類?

其實bm專櫃依家做緊聖誕sales
Remedy同佢系列隻primer有兩set都有折喎
我果陣買用02 除非真係好白 02已經幾白下...

唔知有冇絲打係用開唇線筆 無知一問係唔係真係唇形會好睇好多 想買一支嚟試下

但真係離棄唔到loveliner
依家試緊onedaytattoo 都有呢個情況
已經唔知用乜好了

試下無印 油眼用緊唔錯 會甩色但唔會熊貓眼
另外laneige 有次試過上手幾強勁 未試過上眼因為好撚貴 有弓竹

01應該係好白 02係明亮色 03係自然色
用03真係偽素顏冇人知
利申平時係黃皮二白

Moteliner我喊完仲係度
平時坐office可出埋去食晚飯都好完整

唔記得左邊個絲打share花水溝玫瑰果油查上面
呢幾日試左第二日起身真係感覺幾潤
仲冇左以前查油上面個種油膩感
幾吸收
會繼續試咁樣查面睇下皮膚有冇改善

我其實無油架只係成日打喊露
moteliner都無熊貓眼純甩色
隻色其實我幾鐘意又快乾

唔通我個支係次貨
我係眼尾位同睫毛位甩得勁快

係我啊不過我溝堅果油
我而加晚晚keep住 無哂甩皮問題
第二日上妝再無乾紋
會甩皮既絲可以試幾日睇下

我有幾次返完工冇落妝打完波都冇事

sogo感謝日狗衝bm remedy

順帶一提花水溝油用完上面個感覺同ipsa隻柔膚水好似 塊面軟淋淋
諗起ipsa支野都係啲水+油搖暈再用

Estee lauder pure color love #raw sugar
9買返黎但又幾好用
上嘴勁buttery唔乾
Satin-matte finish
個色就唔似生糖 上嘴係好nude
味就好似爆谷糖漿

有閃

無

想入多枝

你買組合？
我諗住買佢個Blemish Remedy 礦物抗炎零毛孔粉底組合試

其實用完佢個礦物粉底仲使唔使買埋佢個礦物定妝粉架？

我諗住買組合呀
第一次用bm咋

我都係第一次 你想買邊個組合？

我都係用Bm remedy blemish
本身ba話02色係我原本既膚色
但我想白小小 所以買左01色
不過我覺得都唔算話超白 同埋我本身都唔算好白既

我都買左01 有d驚太白

Visee 都出matte
有啲期待

Tw sogo tfw

有冇絲打可以話我知邊間bm專櫃ba唔西架，想試下佢隻抗炎零毛孔礦物粉 （一臉毒窮西樣，好淆底

c20去印得唔得？
我用c10 冇咩料到

我都想買 不過夜晚先去到
會唔會好快賣晒架

cpb粉底一向唔sell控油

有用唇線筆係可以修飾唇形既，但食野點都會溶

多謝絲打回答

我係花水溝油 > 面霜
化妝時多數只用花水 > ipsa 乳液
iherb堅果油我用cococare
不過你想要高質啲既油可以搵下有機堅果油
有絲打話玫瑰果都ok 你可以自己試下
唔同油都夾唔同人

花水係f字頭個款 旺角有間e字頭既鋪有賣
google下就搵到

我先toner, 後用serum溝油，最後搽cream

朋友係beautylish 買
好慘呀

FEDEX都搞成咁？

agger 平時成日俾人話黑 用緊02
佢得6g 但係我由佢新出嗰時買 雖然唔係日日化 用到而家仲有一半

有無絲打用過missha 日本限定版個款bb cushion?
夠唔夠透薄？
同埋持久嗎？

利申 混油肌 冬天個鼻仲會出油 其他位好乾。

唔係暗瘡肌 混合性皮膚 應唔應該試blemish remedy?

痴線

第一下冇留心睇仲諗哇枝唇膏幾特別喎個設計 睇到其他人應再睇多次先發現唔係設計黎

remedy 唔cake 粉一大必推秘訣：
POWDER BEFORE FOUNDATION
上礦物粉前上碎粉 等到全塊面乾爽
上礦物粉就會好好推好均勻
如果用左定妝力強嘅碎粉打底 連帶粉底都會食得好實
很重要所以要推好多次
好多絲feedback用完呢個方法係櫃桶底拎返remedy 出黎日日用

屌呀
限量版仲派乜撚野
好多乞衣仲未收皮

我跟bm專櫃做法咋

男仔毛孔好大
搽咩可以冇咁明顯

有冇介紹

no offence 純粹見咁多人準備入坑要再推多次
我都係ba 教 但係佢本身係教我上碎粉遮毛孔
我又反而唔覺上碎粉遮到毛孔
要再研究下

好似加多幾十蚊有多枝細唇膏

一路有爬文但唔知係無講過定我唔記得 想問下用bm remedy既絲打用咩碎粉打底

Cushion嚟講我覺得ok薄 起碼薄過April skin呢啲韓國牌子又冇咁黐納納 出到嚟都幾有光澤感
持妝度都幾好 不過我皮膚又油又乾出街耐咗會出油+甩皮
暗瘡肌用親cushion類都爆瘡
皮膚冇呢啲問題嘅絲打可以試下 平平地都幾抵屌

又買左hkd600 colourpop

未試到有邊隻碎粉用左會特別驚艷
但係就試過用素顏粉會特別易甩
我諗係因為素顏粉唔洗卸妝，可以用手洗就甩
所以用黎打底都抓唔實皮膚
所以打底想持久就唔好用唔洗卸妝嗰啲粉 eg 素顏粉

另外要留意碎粉成份會唔會易致粉刺
()
始終佢變左最近皮膚嗰層
暗瘡肌留意有冇油份 某啲油係暗瘡肌可用
某啲要避
例如canmake 粉紅色蜜粉餅入面有椰子油
椰子油致粉刺度係4

琴日用bm hydrating碎粉打底
幾long lasting 俾男朋友捽個鼻都冇點甩
屋企好多碎粉嘅絲打唔洗特登買
聽過有絲打review bm 碎粉係「少有地會用得曬一罐...但係又唔覺得有咩特別...考慮緊回唔回購」
想對皮膚好啲可以買埋

用粉餅得唔得 之前買左盒om粉餅未諗好點用
乾皮慣左用好潤既base打底

(新手化妝)

睇完大家猛咁講bm remedy 自己都燒埋 即刻上網睇review, 好多人都講到係啱暗瘡肌用

自己本身乾性 係office返工係乾到出油 所以化親妝都超浮粉 想問下係咪唔啱用？ 如果唔啱，應該有咩粉底介紹？

用緊bb cushion, 但想試下用其他

等我用original隻碎粉試下

想問我係自然又有啲黃既膚色
平時用 the saem 個支遮霞就1.5色覺得還可以
All day 既Primer就覺得會太白
去過BM 專櫃俾過2同3個色我
但見hktv 咁平但冇哂2號色
買BM 3號色岩嗎

想問有無d唔笠嘅保濕又唔太貴介紹
混合肌

想問乾性肌有咩碎粉好用 本身用緊BM mineral veil 呢排係咁浮粉 各位有冇乜好推薦

我夏天下巴位都係用the saem 1.5 但我bm係啱1/2號 我怕你3號會黑左啲 或者可以再去counter試多次喺近下巴位再喺白光下睇下先

琴日去旺角個間mac有得拎studio fix 粉底試用 又幾水喎 妝感都幾靚

我都係乾肌 打底做好啲保濕都可以 如果你冇乜野遮可以全面上薄薄一層 主要係日日化妝最好都係揀對皮膚冇咁大負擔嘅粉底

有無人會去Thankfulweek？

所以絲打你係用咩粉底？
我就係超多野遮
細個唔識保養擦防曬加遺傳 好多雀斑
同埋鼻敏感 好深黑眼圈

想買支學生平價好用化妝水 絲打有無推介

我去專櫃都買過02-03號色
用03號色你唔好上太厚
再加碎粉會白返少少

或者你直接去專櫃買啦
呢d都係試上面最好
一盒粉用勁耐

Bm隻primer平得黎幾正!!!
我自己用有顏色果隻 用light加02/03號remedy+bareskin
每樣都有色 每層用少少望落唔會太厚 都唔會話太乾
佢有隻primer無顏色就分控唔控油 聽人講都唔錯

唔想咁煩其實bm original都唔錯
係要倒出來煩dd 佢成份最簡單
夏天掃一層搞掂
出少少油會勁貼
但佢唔好係佢d色無remedy咁適合asian...如果蜜糖肌用佢就適合d...
果陣曬黑左用就好正 今年白左就無得用

agger 買錯色就嘥$160
寧願$250去專櫃買岩色
或者sogo thankful week $520 買set

去bm試3號色

我係bm remedy兩年用家 我自己都多印要遮 佢coverage其實都高 打圈上完一層再重點遮都可以 真係遮唔到嘅我先會用遮瑕膏 可以去左專櫃試上面再出街行一日先 睇下啱唔啱自己用

真係估唔到bm remedy出左咁耐最近竟然咁高討論度 但真心係好用

俾咁多位燒到remedy
但如果皮膚好易甩皮 上remedy會唔會太乾同卡實喺啲乾皮度

各位絲打有無hand cream推薦？想買比自己同朋友 佢隻手好乾同有主婦手 我就還好 唔好太重香料味 感激

絲打 想問遮暇邊個step ?未試過用粉狀fdt

愈黎愈燒
好想襯佢thankful week 做緊set 裝入手 成日都唔敢行人專櫃開口叫佢地幫我試上面 窮l買唔起樣

岩岩試左先碎粉後remedy
用碎粉後係乾爽左 唔易cake粉
但coverage都少左 好似無咁貼
要重點上多幾層

眼線係眼尾拉幾長、有冇上e/s都好大影響
唔拉長 做運動塊面爆哂汗 好幾隻牌子都冇乜事（包括mote） 但拉長就大部分都甩
有上e/s時我用mote同loveliner拉長眼尾都keep得ok 冇上就2隻都會眼尾消失
咁多年經驗話我聽要見真章 要素眼+拉長眼線先試到
我水油眼就暫時得kiss me係通過測試
（內眼線就大小牌子都fail）

Lamer面霜加精華
本身敏感乾皮
以前用過好多護膚，一係敏感一係唔夠保濕
近排用依個牌子先穩定番，瘡痘印都好得好快
朝朝起身塊面都好滑
Btw依隻只岩皮膚唔穩定、敏感既人用，本身皮膚好用唔出效果

我唔quote啦，但真心感激多位絲打不厭其煩咁回答bm remedy既問題

燒着左bm
有冇乾性皮膚絲打有用過minerals veil finishing powder? 感覺如何?
有d想買黎做before remedy嘅碎粉

我有mineral veil finishing powder同bareskin
前者要倒出來用掃上 同埋妝感重少少
我岩岩就係用佢 再上remedy 唔錯的
但有review話佢用得多會厚妝

thankful week係咪會好激烈
想買clinique moisture surge 買一送一
係咪要一開門就衝唔係就比人買哂?
其實會唔會賣哂?

應該唔怕

大家坐office用咩底妝多
翻工咁多個鐘用咩定妝先靚足全日

Clinique moisture surge唔知係咪我查得太多
有時查完唔按下塊面就好易起擦膠碎

我好隨心 有時遮完再上粉 覺得唔夠就再遮多次

係咪同你之前用嘅精華成份有衝突咋? 你前一個step係咪都係gel狀?
咁你打唔打算買呢set moisture surge

咁我唔一朝早去 下晝去都未遲
希望買到 可以用成年我諗

Canmake素顏粉即係邊隻？
好大火好想買雪肌精
但等緊black friday同thanksgiving
破產啦

白皮表示用bm remedy一號色好正 想問下絲打們係咪就咁用枝掃插落去個網到攞粉？

乾首先要做好保濕
定期做去角質就冇咁易卡皮 我推gel plus
浮粉噴保濕就會貼返
好多乾皮絲用礦物粉 唔洗擔心

Remedy 絕對係我夏天粉底老公
我有買埋bm個遮瑕掃 真係build up到coverage
但我諗唔洗一定買佢個枝，如果你地屋企本身有細掃係硬身啲+啲毛係密啲既，都可以做到一樣效果

另外碎粉都好用呀
已經回購過兩盒
上面有位絲話記得曾經有人係post問過好無回購
果個就係我
不過就唔控油既
油肌要試清楚

我本身係暗瘡+敏感肌
長時間用以上兩樣野都無惡化
真係好推薦

另外想問下乾肌用remedy 之前用咩base
因為我秋冬/長期係冷氣房真係用唔到

大鄉里表示未見過粉狀粉底... 好神奇
等我用埋手上支粉底液就入手bm

插中間個網拎粉
沿住條黑邊打圈掃幾下
係個邊敲幾下
望到個掃啲粉均勻喇
就由腮骨開始打圈向中間掃入黎
我見bm 官方係咁教

我前一個step係loverisderma b5b3 gel 咁應該關佢事啦
我買左下面呢套

其實液同粉有咩分別呢

我用bm隻primer既
再唔夠潤會加埋佢支liquid foundation(唔記得咩名）先上remedy
唔係好有色 但勁潤
我上年去左英國得10度就係咁樣用

其實點解會起擦膠碎 我支遮暇膏同粉底液好似唔夾 2者一齊用就會變擦膠碎 好煩呀

啱啱喺sogo入手左remedy set
本身皮膚唔算十分白 覺得算偏黃
但ba幫我試上面
02色係仲黃過我本身皮膚
01先係match
如果我自己online買一定會買左02
到時真係泵心口
Btw 佢幅圖show出黎嗰枝唇膏現實係變左一餅嘢的試用裝

即係保濕>primer>礦物粉？

咁都得 滿心期待有支唇膏

Canmake呢隻
但雪肌精隻粉真係好正
佢個粉底我用左兩日
Performance 係s級
易推 真係一下夠上半面 精油滿滿 沙漠肌大愛
高防曬
我諗我無興趣試任何其他粉底
之後會再做詳細review
佢粉底如果你乾肌
推到無限

好想入呢個palette

雪肌精枝粉靚嘅程度係我啲fd問我你用左乜粉
唔乾又靚又滑
然後我拉大隊去買
我而家真係感覺到
I am getting what i paid for
三百幾唔止係值，係抵添
因為真係feel到佢有skincare成份
好神
但呢個粉偏油嘅一定唔岩
佢有精華油向入面
除非你想以毒攻毒
呢枝粉完全唔會顯紋
總之就好好好正
再加佢個碎粉
櫻花妹skin get

Sorry 係我誤會咗
拆開包裝係迷你唇膏
不過佢冇俾我揀顏色

枝野好細枝

唔好再燒
想問coverage如何？

有冇人去過iherb買em
我一開就唔見咗個蓋定佢本身係咁

Anyway 嚟個極速em包膠
我自己係正常膚色 買jojoba base 3W就啱啱好
本身塊面都有啲暗瘡印 大概借到五成到 仲會隱隱約約見到啲印 唔建議俾印好深既絲打
第二 我到秋冬就變混合偏乾 可能因為買jojoba base關係 我唔覺得乾 但唔建議混合既絲打買matte 應該會好撚乾
Overall 八十幾蚊 均勻膚色 又唔傷皮膚 係十分抵屌

唔該絲打

本身係有個蓋架

想問你果個碎粉同我相果隻有無分別?
因為我有相果隻碎粉想知有無唔同

請問li個網信唔信得過？d野好平

乾肌用得唔得？冬天岩唔岩用？

Iphone後鏡影
呢個位因爲乾到裂開一堆硬皮
我上左佢primer+fdt+powder
勁薄已經搞掂
完全唔乾

我唔知呀
我無呢隻比較唔到
我嗰陣有諗住買呢隻拖到而家就收左新出嗰罐
絲打你覺得你呢隻好唔好用？

我又覺得幾好 快過我就咁等佢退
不過真係要補番濕

頭先去左bm買咗2號色，想問下絲打們2號色會唔會太黃，人太多我剩係試咗上手

已入手bm remedy

我上年都有買盒碎粉，不過係係lookfantastic 買，平好多，不過用到依家都未用完，而且上年個盒靚好多。
仲考慮緊今年買唔買好

hm remedy好燒 好多絲打入手
等乾肌絲review

乾肌用bm remedy會唔會唔適合？一直都有啲粉刺，有時會生暗瘡(應該係乾得滯)

最後經代購買左nars枝Jane 真係好靚

完全同意
我隻眼剩係水 唔查野真係得kiss me無事
今日打左底再用moteliner無甩得咁勁

有沒人用過bm barepro個隻liquid foundation？ 係咪咁多條line都係blemish remedy最好？

塊面好乾 有咩好用又抵既lotion 好用

利申 暗瘡底

新出個隻有精油成份無咁乾 個finish 真係靚到呢

話說頭先去cwb 買bm 果set remedy
一開始個ba 話入面支唇膏係套套一樣 自然色 仲試上手俾我睇
點知我反屋企一拆 頂啊 大紅色黎
仲諗住個ba態度好好 原來係fake 9 人的

想買美白skincare set
諗緊買雪肌精定albion定kose cellgenie好
雪肌精最平但見@cosme評分唔高
Albion健康水好正但好貴
有無人用過呢幾隻

有買過一次skincare，係真貨

有兩隻 個包裝都一樣係綠色同埋有朵菊花 好好用

Muji 平靚正

佢隨機色果d預左唔岩
我之前買野送親d sample size/細支裝全部都係唔用送左俾人 送埋d大紅大紫眼影 05號色remedy...

去sogo bm d ba 肯唔肯試上面架？想去買remedy

我覺得佢隻cream香得濟，敏感肌應該少用有香料ge野

我想問下nars面部primer邊隻好用？
利申: 混乾，毛孔比較粗大

Skin before 雪肌精primer fdt powder

Skin after

好推好推
想買埋佢成set skin care 試
就黎忍唔住

我都係用呢間，用咗年幾兩年
用開去痘去印個set皂，再自己mix其他野
去印我又覺得ok wo，不過唔知點解近呢幾個月用佢啲cream好似冇咁work
以前用完夠潤，依家都仲係有啲乾
除左皂應該會keep住用想轉下用其他精華同cream

Lisa & Sara 都幾好，又平，啲味又香

大家好
皮膚唔白既黃皮想買秋冬feel d既唇膏有無推介？
你地推個d唔知會唔會皮膚白先carry到
驚自己搽左似中毒
唔該絲打們

我係黃疸病人膚色
我覺得淺粉紅色、偏桃紅、紫紅嗰啲唇膏係大忌，諗都唔使諗
近排興嗰啲磚紅/ 南瓜色都唔好揀太淺太nude嗰啲，揀返啲紅少少嘅會穩陣啲

超新手 由第一頁一直爬到尾 求指教

我認真想問究竟上妝既次序
跟住我又睇到foundation 又powder 又碎粉。我唔知究竟佢地係咪同一樣嘢啊，定係其實有先有後搽上面？

另外我係T字出油，每日洗完面 搽toner 精華 然後cream冇啦

同埋我地到你地超推薦Bm 礦物粉我係外國 所以我應該都容易買到，對我依個新手黎講 應該買咩？

我果個唔肯

有無人用過呢隻?
遮黑眼圈O唔OK?
用過好多CORRECTOR都唔掂

未試過muji d 護膚品
試下先

Ct 嘅 stoned rose
不過揸落去冇想像中咁深色

我覺得我呢隻好用 係會有D乾但可接受
已無限回購
我都好鍾意雪肌精啲野 遲啲去日本買你個隻先

啲印無晒 好白雪雪

上次去Lisa & Sara睇左好耐成個過程都好nice
最後無買都無俾人西

唔肯咁點知啱唔啱

用完remedy 買左matte 黎試，但matte 遮瑕麻麻，之後都係買返remedy 算

但有無人覺得remedy 用到得返少少好難取粉

隻橙色用黎調色係ok
但係呢盒野太乾了

話說前排去SASA試左6~7款
隻隻味都好鬼濃又俗
搞到我覺得好似隻隻香水都好難頂

佢啲味好淡 會唔會一陣就冇晒味

咁慳返了 thanks

手已入
Apm買 已經就嚟冇貨

香港已經有 ？我仲諗住叫朋友去韓國幫我買
即刻去買個胭脂

快啲去買
佢話朗豪已經冇曬貨

我琴晚去個ba肯幫我試色喎
俾左2隻色我揀
不過佢淨係係塊面每隻色劃左一下 再幫我推開

thankful咁多人
大把人已經睇過哂 去到直接買
邊有咁好心機試

我之前都覺得c10無料到
但轉左另一款 就發現啲印keep係塊面好耐
（不過有啲陳年頑固印的確去唔到

想問下護膚問題
我以前一路唔理d皮膚 成塊面都係就咁搽曬面霜
搞到眼皮有幾粒油脂粒
先果幾個月已經買番枝眼霜去搽
但都仲有再出 主要係上下眼皮眼頭既位置
我每次份量好少&有均勻咁搽
有無咩方法可以整走呢d油脂粒？

次次自己針清完都有做下收毛孔，但第二三日又出返曬d黑頭仲覺得仲粗左
已經頹到唔想再理

真心推呢枝Mascara
好長好自然 好似天生咁
我新手用都無甲曱問題
就算甩出黎都係一條條好似眼睫毛咁
完全唔會熊貓眼
暫時我實測HOLD到8HRS 自己未試過更長
好推薦新手買

想買Dior 香水

Jador 個隻咪好女人好正
Miss Dior 又好似後生d

點揀好

屌改極都錯

絲打知唔知gucci 今年有冇做300蚊2枝唇膏個優惠

雪肌精枝primer香港有無得買？
好正咁

想問jojoba oil同squalane oil邊隻好啲？
上網check過兩隻都保濕同antibacterial 但冇咩比較

推

有呀 不過有指定顏色

邊間嘅定妝掃好用d? 抵用？

好賤 佢俾少咗個蓋我 就咗退返2蚊美金我有咩用 我攞個14個一蚊扮蓋啊？

算啦 我覺得佢原本個盒都唔好用 好難拎粉

ASOS 30% off 有無絲打有買野

呢枝堅好用，偽素顏用佢一流
最近呢枝新出左濃密版，但香港好似未有賣

清得黎又long lasting既香水我私心推介Clean，我儲緊佢成個collection
如果好鍾意索洗衣鋪、洗衣粉、沐浴露、洗頭水味etc就一定啱你
cool cotton/warm cotton/air/rain/skin呢幾枝都好正

買左ordinary同埋Barry m

Barry m 有咩正野?

一係拍極都冇野出 一係山泥傾瀉咁出

買左佢既highlighter drops
同cover fx個枝好似但平勁多，買黎玩下都唔錯
佢另外fall in love既palette折左$50有找，都係買黎玩下
其他化妝品limecrime、nars、bourjois個啲都已經買過，有興趣既絲打可以睇睇

我都係 次次見到想喊 做足曬清潔啦應該 都仲係咁

根本香港啲空氣污糟
我同你地一樣，一清完第二日就出返晒嚟
直到我去加拿大住嗰排，乜都唔洗用完全冇黑頭
所以而家啲人叫我針清我都話不了

有諗過laser

今日試左bm remedy 佢幫我試完半塊面之後落左佢 一 抹完之後塊面紅左仲出左粒敏感粒 究竟係佢落妝水問題定個粉底？
利申 以前用過兩盒bm matte fdt都冇野

Bethni試左overtake好似麻麻地

比你燒到體無完膚，試完上手感覺好正，最後3樣買哂
聽日就試佢個裝

買唔買beauty blemder 眼線器好呢 但係百幾蚊一舊膠又唔係話好抵 手殘唔知有冇嘢代替到

諗緊買nars concealer 定bobbi brown新個枝好

唔小心禁錯 眼底好乾又有紋 黑眼圈因為有敏感 就算早訓都勁深
平時返學好少茶埋foundation 通常淨係用concealer 請問各位絲打有咩推介

唔記得左之前邊位絲推ysl黑蓋粉底
早兩日買左今日放假開左黎用
用完覺得係真愛黎！！
真係超靚 又唔厚
本身想買addiction點知個ba死都唔幫我試
唔知係咪覺得我搞搞震明明佢都無serve緊客

無nars唔太清楚 但我有bobbi brown同may記支fitme
Bobbibrown嗰支比起fitme我覺得杰啲難推啲
用佢落眼底我會乾

may記個支我覺得太水同遮瑕度太低 遮唔到我個毒販級黑眼圈
bobbi brown竟然乾 本身諗住啱就去sogo買添 nars我係諗緊soft matte個隻 但係都係驚乾

已經用緊第二枝cool cotton
最近用balenciaga b.都幾正
利申唔太鐘意太女人既香水

被燒+1
想買base 同碎粉

對clean有興趣呀！有冇邊隻味似bread n butter啲香氛味架？同埋香港冇專櫃 絲打你地點買？

近排都轉左用礦物粉
但遲啲冬天驚會乾
絲打們冬天會轉返用粉底液定照用礦物粉

[member] 啱啱買咗
早d睇到就可以慳返了 [member]

Bareminerals bareskin

對唔住 出得遲咗

我兩次都係去韓國個時買 應該會有韓國代購買到不過最近有男團代言緊個價可能會高左 可以再遲d先入手

等我仲好期待聽日試用
佢上年圓形三格嗰隻eyeshadow明明都幾靚

BB how much ??

我覺得clean全部都好難聞
之前樓上個名代言緊嗰陣聞過下 覺得好似好多都好難聞咁

我個名代言隻味真係 不過cool cotton就好鐘意 rain都唔錯

Sigma asia免運費+25%off!!! 有冇絲打入咗手

唔該絲打！咁我遲啲叫朋友去韓國幫我買先 我唔急用 用緊lanvin

咁又真係有d失望 早幾日官網訂左
等我仲咁期待

望落盒3ce 眼影好唔顯色下喎

你指laser收毛孔定點？
係囉係咪香港問題
不過見到有d人好似無黑頭咁，就覺得係自己問題

其實我都唔識 d人又話laser得但我唔知咩黎又好似好貴

唔知有冇絲打都係頭髮又薄又稀疏
由其頭頂！最近壓力大又甩多左頭髮
你地會唔會有咩生髮/防脫髮既產品/食療推薦下咁

認真，去睇醫生，唔好到甩到得返 幾條先去睇。另外如果明知係壓力，可能要為左健康取捨下，身體都頂唔順發出警告，唔好當睇唔到，加油，早啲好返

幾錢呀total買咗？
好靚好想入手 想睇多幾位絲打意見
驚冬天會乾

啱啱買咗Tonymoly完美眼眸眼影盒 02 Burgundy Mood，好閃好顯色

BB我覺得幾好，不過係佢個設計轉左好似nars radiant creamy concealer,有少少唔方便，但係整體佢係比較令身，唔會好乾，係可以conceal到所有野
Nars個人認為如果搽眼底會仲乾，即刻顯晒啲眼紋，夜晚嘅時候啲粉就會浮晒出嚟

想知Rcma幾錢

我乾肌 ii似岩夏天個排用 呢排用ii有時第二日起身少少乾 諗住入手i個套

好呀多謝絲打 去sogo買佢個concealer set試下

有冇墨綠色眼線膠推薦下
而家用緊雜誌ag x igari果隻 啲色好靚呀
第一次化妝有眼線就係用佢
唔敢諗佢乾左/用哂會點

呢到有無tg group

呢個真 次次暑假番香港2個月 爆到七彩 一番美國就穩定番 又白又滑 都幾肯定係空氣汚染 事關護膚品無轉仲好勤力做清潔

我搵代購算

佢個精油粉底一下真係拖到半面
好好好正正子
用左兩日+我成日懶得落帶住粉底訓覺
反而塊面嗰撻嘢好返好好多
我琴晚成晚都帶住佢個精底訓

無起皮lu~
前晚

我係乾肌呀

係 有無人教我點攞粉

官網有介紹架！

我都係毛孔好大
但唔會做laser囉
你上網睇下相就知架啦 會爛哂面
其實只係近睇先覺
化少少妝都遮到既

官網有講點樣用到最後攞埋嗰少少粉？我上去睇過唔見喎

或者你好似用matte咁倒出個蓋度？
我成日拍d粉出黎

去超市買罐黑芝麻粉，每日食大半碗芝麻糊
平時按摩多啲頭皮

或者試吓用啲有生薑精華嘅有機皂

我大到化妝仲見到
平時都唔算好常化妝 想清左佢

3樣total: $905
啱啱用完，非常自然透薄！但唔好期望佢遮瑕度高，唔會遮到太多瑕疵。我個人好鐘意佢嘅完妝感，粉底好滋潤，碎粉有柔焦效果
粉底一定唔乾，佢有精華油係入面，用前要搖匀，好易推 頭先唔記得咗ba提過我粉底唔洗咁多用量，落得重手咗，感覺會太滋潤，下次要小心
總括黎講，冇後悔入手，呢個價錢有齊3樣野，效果同表現對得起個價

唔好意思岩岩先追晒bm remedy
想問有無絲打知diorskin forever 020色 用bm應該係咩色？
因為我驚ba揀錯色 或者自己睇錯 所以想係到參考下再試

個base係咪就咁單用都有調色效果？

啱啱用咗支opera lip tint 1號色
上咀好靚又顯白又潤
有冇絲知香港邊度買會平啲 想包色

有冇人知邊隻bb cushion岩油肌用

用皺紋膠紙

唔想針清試hydrafacial

易出油用番一般粉餅好d

barry m佐敦薈may's有賣
但實物唔多

有冇人想買nars impassioned
我買左 男朋友又買左比我
宜家有兩盒 200蚊放

正解，另外大推sofina long keep base 記得係日版唔係台灣版

Berry m 既setting spray 勁好用，又平，堅係控油

我做緊laser不過係做收毛孔，剩係做左一次（共十次）未知效果，但希望清完黑頭用機收毛孔效果會好d

有無人做過，我book左下月試做 想知是咪真係清到黑頭

我做CPS 覺得唔錯 我啲黑頭好鬼實 真係要溶

呢個堅好

Aquapeel 只岩啲黑頭唔多好易唧到出黎既人
如果本身已經撐大左個毛孔 你做呢啲都係清到表面
黑頭就好似冰山咁 你清到唧到既只係面個浸
入面個根係大粒好多 同埋香港空氣太差
過一過馬路啲黑頭都返哂黎

base我買01自然色，調色效果唔特別明顯，02色係明亮，建議你去試下先啦，每個人膚色唔同

我上網做下research
變左被燒佢款cc cream
諗住屌佢個cc cream同碎粉

如果洗面機同導出導入機兩揀一
大家會點揀

洗面機

因為兩部我都有
洗面機到而家都keep住日日用
但導出導入機 俾我掉左

想買base
本身用緊cdp 仲有無好過佢既推介下

想要明亮同埋收毛孔

你用邊個牌子
心郁郁有啲想買foreo

我覺得cezanne個款同sofina效果差不多

（用左2-3枝 sofina)

我最近都想買foreo
有無絲分享下佢清潔能力夠唔夠
好多粉刺

邊支？ 有平野都想試下

返去研究下cps先

送左枝唇筆同個milk cream sample

我自己就好鍾意3ce個eyeshadow formula(只限matte)
佢啲matte又creamy又滑
上色方面好似之前絲打話，唔係太true to color
但我呢盤for返工返學用 所以淡淡地大地主就滿足

睇完芊芊條片 我都燒著咗foreo
想洗下黑頭粉刺

我有foreo luna
我覺得冇咩用其實
用多幾日好似係滑啲 但又唔覺暗粒少左 乾淨左
我係用混合肌藍色嗰部 宜家都已經冇再用
睇外國review 都係好兩極

反而有排係屋企溫書好得閒 日日敷泥mask 敷左3日
乾淨左同白左

本身用緊Clarisonic 但而家用緊foreo
Clarisonic壞左
其實Clarisonic 潔淨能力高d

同感

自推

暗瘡肌唔好用Sofina

我以前唔知一直用仲覺得幾好 一路keep住左右面每邊3 4粒暗瘡

跟住一次手痕用埋佢d護膚品 即刻爆到成面都係

攪左我幾個月先見得人

即刻停哂佢d野e家成塊面耐唔耐先1 2粒

有無男士好用既洗面 磨砂 爽膚 補濕 推介？
用開kiehl's

雪肌精隻base同粉如果混合肌啱唔啱用？🤔

10次總共幾錢？

想問有冇絲打知道Sephora us係咪點都唔送黎香港？
Hk Sephora 有好多產品都冇
如果要買係咪一定要經代購？

已有miss dior 都會買埋jador
女人味

Clarisonic成日要換擦頭 計返都幾貴
同埋好多人都話好harsh 唔岩日日用
但foreo就溫和啲 日日用都ok
但評論好兩極 依家心大心細

之前追post rmk有隻牙膏base係遮毛孔 但無咁保濕
又保濕又遮毛孔就要cdp cream veil

sorry無追post
最近想學下化妝 但係之前一想完個底妝之後，面上面嘅瑕疵就變到好明顯
塊面眼同埋個鼻嗰度嘅皮膚唔知點解好似起雞皮咁一粒粒 但係係正常肌膚顏色 有光照嗰陣就勁明顯 但係摸落去就冇乜嘢，
上埋妝之後更加明顯，同埋都有暗粒問題（但係我之前無化妝 同埋都有洗面）
咁見到樓上有絲打話gel plus可以幫黑頭
但係我上網搵唔到佢可唔可以幫到我眼睛同埋被之間嗰啲一粒粒嘅皮膚
有無人可以介紹多d/知我個啲係咩

sorry for iphone語音出錯字

我會用兩枝base
用左lm保濕遮毛孔先 再用ipsa藍色base打亮

我都有用ipsa藍色base，一搽得厚少少就會入晒毛孔

3ce hit me up
我都幾sure佢轉左formula
呢次啲唇膏無上次咁乾
不過116嗰色靚過220 hit me up
220係鮮南瓜116係爛南瓜色
我鍾意爛瓜多啲

我都諗緊買邊個好

我都用過foreo luna
用左冇乜感覺
D暗粒粉刺都係咁多
皮膚又唔覺滑左
都唔知點解咁多人推
佢舊電用左一年都冇就打柴

反而我依家用緊Neogence 洗面機
喺台灣買，價錢平過foreo, clarisonic幾倍
感覺唔錯
覺得乾淨同滑左(有配合換膚facial)
舊電非常掂
我已經唔記得我有幾多個月冇同佢叉電

有冇concealer推介？
用緊nars radiant creamy concealer遮唔到眼紋

絲打我想問你neogence個刷係邊到買

你皮膚係點先？
多唔多暗瘡或者粒粒？

本身已經用緊cdp cream veil
但就黎去日本，想睇下有無再好d既介紹

好似茶好多野上面

Addiction primer

混油肌 最近轉季生多左暗瘡
面兩面同下巴有粉刺

油脂粒 或者疣黎？
好似好多人都有

mufe hd pressed/loose powder

控油既碎粉 平價既有 innisfreeworld 粉綠色 skinfood蜜桃碎粉
專櫃好似好少控油多

咁如果比較乾肌呢
有無話邊個牌子keep得耐
用開lm但想轉下其他

聽日去試下

好想買Dior個advert calendar

Liquid matte lipstick 好難唔搽出界

勁快俾chinchin燒著，手痕11號00:00前落咗單
到而家都仲係覺得自己太唔理智 , 咁就洗咗成千蚊
個陣又唔知做乜事睇咗幾個review都係讚不絕口
落完單先揾到啲兩極comment，而家有少少dup春
不過頭先沖涼用咗第一次，覺得下爬位暗粒位滑咗，鼻兩側都滑咗
但佢部機都幾震下，震到我隻手都好痕
希望keep住用真係有效果啦，買咗成千蚊好肉痛

以前用過olay部洗面機同台灣某細牌子洗面機
用嘅時候皮膚真係好咗，但後者啲毛太吉
同埋我好懶，我冇換過擦頭，部機一年左右打咗柴
一直想買返部洗面機，所以好唔理智咁零秒被燒著

Clio
遮瑕度勁高 我覺得唔乾
但要小心唔好上太多
會厚得好明顯

我都係俾chin chin燒著咗foreo
但我想買luna go多過mini
一嚟平啲 二嚟又細部啲
唔知聖誕有冇咩網站買會平呢

我又係俾佢燒著 本身有clarisonic aria
不過已經荒廢左幾年 成日換刷頭太貴啦
琴日睇條片 琴晚買 今日已經用緊
我係買go 都係combination skin
確實洗完滑左 總之一定乾淨過手落
一啲都唔harsh 不過震到隻手痺痺地就真嘅

我依家就係諗緊今個冬天買草本定雪肌精好

因為佢無修飾毛孔功效 所以一家要搵野打底
但我覺得好就好在枝野明亮感last得好耐

老實講我唔覺得護膚品要分男/女
除咗包裝之外都係睇返咩皮膚性質咁買
其他嘢都係要自己試

我本諗緊入雪肌精定bm
你咁樣講一講又多個option

但我想問下呢
雪肌精油既程度去到點
因為我鼻頭出油
但其他部位唔算好油

你買左邊個款阿

go難唔難揸

我買咗mini2呀
有諗過買go細細部仲方便
但個陣mini2有減價go冇
爭兩百蚊買咁mini2

不過mini2實物其實size一洗
睇片好似拎起手都大部
但其實上到自己手用差唔多
所以go定mini都為睇價錢做人
同埋我貪佢mini個毛再細粒啲好似清得乾淨啲

你係官網？ 幾錢？
我見代購買1000到 跟set tarte既mini skincare

見官網都有set買 但想知會唔會再收稅？

我見hktvmall $999 mini 2
不過缺貨
應該唔會假掛

有無人用過pure start from natural
賣天然護膚品 fb見到christmas set好抵但未用過

我係友和個網買，觀塘自取唔洗運費
個陣有折就$999，做會員送2000分用咗減$10
total $989
我見chinchin條片下面好多人都係HKTVmall買
HKTV應該唔會假嘅

我都岩岩買左
粉底+ base+ 遮暇筆+美白乳液
佢再送左碎粉mini 裝同一堆野，加埋1150

屌咁講好似打手 我又係友和買
佢門市有現貨 琴日第一次用應該係真野黎
不過我係買go
利申返打手死全家

啱啱收到4日前官網訂嘅3ce smoother

個陣唔知香港幾時開賣 所以訂左先
見到絲打之前swatch好似唔太掂
但我今日到貨覺得都幾顯色
左上米白我捽左兩下就咁嘅效果

其他色都ok喎 冇想像中咁差

未試過用掃 唔知會唔會好似beth個盒咁飛粉
如果有絲想知我遲下試上眼再update

求用後感

個個都燒雪肌精

燒到礦物粉
但想問如果混油但無乜暗瘡
用唔用到remedy

聽日返工用就見真章

唔該絲打 好詳細
即deal

指甲油好靚 你之前係咪講過話係skinfood

好燒
唔知岩唔岩乾肌用呢

我都係比芊芊燒到

額頭生左好多粒粒
之前都試過 狂用kiehl's白泥之後好過一排
呢排又生返
求問有無咩辦法解決

呢隻係3ce br05
磚色好正

好期待絲打用後感
好開心大家齊齊買

3ce今次新色全部都唔太夾我
Brilliant我用黎做lip liner 算

Hit me up上嘴太橙。。。
正南瓜色

Mellow flower上嘴個紅唔太夾我，唔知點解硬係有啲off但又形容唔到，白肌應該夾到

Mirrorlike上我嘴係姣婆粉

上次mood recipe release全部都好夾我skin tone
今次就

好想用啲滋潤又有光澤既底妝
但返學趕頭趕命無時間搞咁多野

粉底好中意用chanel

我同雪肌精d化妝品唔知係咪八字唔夾
用過cc cream 同銀白色line嘅base都生癑瘡
cc cream好薄 coverage又唔錯
兩枝野都係用左兩三次就唔敢再用

Thankful week買左Laura mercier粉底set一上面果下都幾靚 但一耐小小就好乾 唔知係粉底問題定碎粉問題

Mufe個cushion 不過唔上粉又唔夠long lasting

知唔知賣晒未

靚到仆街

個primer 係咪有酒精

Foreo我用第一代，都用咗兩三年，幾乎都係日日用，唔知係咪心理作用，覺得唔用好似冇咁乾淨

絲用齊佢primer foundation同碎粉？
見d人成日話碎粉好好用

我用佢碎粉幾個鐘後成面都係油 唔知點解

今日第一次用左bm remedy ,發覺都幾易溶，同埋會生少少暗瘡，想問下各位絲有冇我呢啲情況

邊隻粉底呀 你咩膚質？

前晚係tst sogo買 我估仲有的

我懷疑係碎粉太乾 聽日試下唔上碎粉先

黑金果隻 我混合肌 T字油

想問下你地用完bm remedy枝掃會點擺？ 太短同其他掃擺埋一陣好似會整污漕
同埋你地用幾耐先洗一次？

我又無咁喎

想問下絲打係用邊隻堅果油？我見佢有好多隻牌子

溶係浮左出黎？係咪因為上得太多
生暗瘡就唔清楚我未試過 係紅左既瘡定石頭瘡？

我最鐘意呢啲味呀頂 邊度有得買

冇睇post兩日 原來上面大家已經傾完 7左添

我有試過呀
白色一粒細酒米
但一r就甩咗無變成暗瘡

我已經聽各位絲既意見上左碎粉先上粉底但都keep唔耐
瘡就未至於係石頭瘡但都紅紅地，我懷疑係我皮膚太乾加上啲粉塞毛孔，諗住試多兩日睇下係咪真係關隻粉事

你地呢排成日講雪肌清搞到我都燒埋一份
係咪秋冬先用好啲? 有冇混油絲用過?

今日收工衝咗去TST SOGO，目標明確bareminerals同three
ba話我係乾肌唔啱用blemish remedy係咁sell我買黃牌礦物粉$750嗰set，無買到去咗隔離three
three人山人海好多人，zip到入去迅速揀好兩支lip jam比錢走人，ba超nice，買左8同24

圖是google的，24號係莓色，我鍾意

係咪控油果款
可能依家天氣轉涼啦 要轉用保濕base 有無用埋呀？

Lip jam係咪做緊買一送一？

有無人過左指定日子仲買到？

撘單問 絲打們咩肌 乾肌係咪可以慳翻筆

$750個set就啱乾肌？

上面有絲打話乾肌只要做好保濕用bm remedy都無問題

係呀 揸serum+moisturiser 打底 再上係冇問題

想問base同primer係咪同一樣野？
用緊sonfina,諗緊洗唔洗轉primer

用完掉轉擺 同其他face brush分開擺因為佢太短
三四日就洗一次（我本身勤洗掃 怕有細菌）

用bm remedy有顯毛孔問題，特別係鼻翼位置
係專櫃試個陣又無事
係咪真係要買返佢隻primer呢，我依家用盡lm foundation primer，定係要保濕功夫再做好d

yes

個ba話係

其實有冇人覺得芊芊乜都話好用
利申幾中意佢但睇佢啲片成日都話好用好用好用
雖然佢本身混合性偏中性應該用乜都得，但淨係睇3ce eye shadow ge review出覺得有冇咁唔飛粉
想問下大家南瓜/奶茶色買3ce220定L’Oréal 618好 好想買支靚靚南瓜/奶茶色但覺得佢地好似有d似。唔想both

我用礦物粉都會生暗粒 唔洗擔心

618 潤D
3CE真係太乾

佢話顯色就會飛粉
明明就唔一定
同埋睇過幾個swatches 我又唔覺得真係咁「顯色」
雖然係自購 但呢句野真係無敵

雪肌精燒到仆街 好想要呀
但我咁多粉底 用到2046都未用完

顯色會飛粉真心on9
又唔見colourpop 啲pressed eyeshadow咁飛粉
用3ce palette真係唔可以用掃攞

個人感覺，no diu me pls
佢smoother 個palette真係唔飛粉好buttery
但顯色度就 同唔太true to color
岩上班上學一族淡淡地零失手
點build都好難同佢係個pan度一樣色
如果想要滑同好上色嘅neutral matte
可以試下tarte
我愛用3ce因為真係好難失手 我好興一次攞一堆粉所以岩我
摸落去又好滑，九格方方正正又好治癒
睇自己需要

Buy la buy la

bm remedy唔係話係for暗瘡肌 會令皮膚穩定啲？
唔知點解我用完都係會照出暗粒暗瘡
仲好似多左
同埋係我面上會有少少氧化嘅情況
有無絲都係咁

買啦買啦，我都買左，未計屋企原本個堆，我上個月買完LM又cdp都照買 依家要分場合用，唔知點搞

雪肌精依家有折？

唔知wow過未
近排係Kiko買左佢個35號眼影
顏色係粉橙珊瑚橙咁
個人覺得好似benefit coralista
甚至再靚d 佢有少少金色嘅光澤
上面會好似好好皮膚咁 乾肌用都唔會乾裂

我都係用返benefit個掃上
但真係會飛粉 飛到絕望個種
不過因為個陣用coralista都會飛
所以應該係掃嘅問題(?)
有性趣嘅絲打試上手唔好驚
因為係門市swatch會好似好多閃粉好似d好怪嘅淺色咁 比d勇氣你就可以得到粒好靚嘅胭脂 我到依加掃上面都未見過有閃粉 每天心心眼

工作關係makeup artist都係用lm 碎粉幫我定妝
但每次我都好乾，唔知係我本身乾
定佢怕我溶定得太多
所以我冇買過

前幾日 iherb 雙11 discount
入咗 e.l.f 同 ecotools
有胭脂，遮瑕，一set掃，一支掃同一個陰影掃
琴日先收到未試上面
但摸落啲毛好滑好正又勁平
仲好過之前我淘寶隻set

我都有呢個問題，一上得多就顯毛孔，所以我會係鼻上收毛孔primer , 同埋個個毛唔上咁多粉

有無買埋RT sponge? 1set4個很抵屌

冇呀 用緊beauty blender 未用爛

有冇絲打用開掃上粉餅，有冇推介

我仲以為佢好保濕
本身想買佢sogo 個set 而家要再諗諗

Ecotool 掃係邊set

Shiseido131用黎上粉餅效果出奇地好

混乾想屌雪雞.....

618
3ce買velvet lip tint

不過利申我係乾肌個鼻偏油
用完lm碎粉乾個個情況係我笑起上黎面同眼會起紋
法令問都會，所以我好驚

但我唔知平時出街自己上粉個個份量薄啲會唔會有哩個問題

佢好短身，但質感手感都幾好又唔會太短
拎去旅行一流唔會頂住個袋
佢哩set送埋個袋架，但係我冇影到
唔算好靚但又唔係核突囉用得落手嘅個袋

唔該絲打，你用咩收毛孔primer 我上網check左話礦物粉係顯毛孔，只要上少d就無問題，等我聽日再試下

絲打你係model黎？

有冇絲打有試用雪花秀新出果隻cusion?
我沙膜肌用左覺得唔乾，遮瑕又夠，考慮緊入手

謝謝你

cdp

絲打可以考慮望埋Kiko 432

ecotools d掃真係好正,
超滑又平!
不過我雙11無買到你呢套,
買左遮瑕set, 眉筆set同火苗型胭脂掃.
同埋4粒RT蛋. 好抵
不過今次iherb可能太爆, 2車雙11都未到港

3ce 新 221 mellow flower+舊114
又唔錯bo

同新條formula 係無咁乾
但我反而鍾意舊formula多啲

同paul &joe呢枝好似好正咁

想問有無絲打一用 covermark草本粉底就會爆瘡？ 個finish好靚，但耐何一用就爆瘡，仲要係無頭石頭瘡🤦🏼‍♀️
迫住要打入冷宮

第一次留名
純粹想分享下我有終極大黑眼圈
遮極都遮唔到
最近試左colourpop 既concealer,
簡！直！拯救左我既世界
高coverage 易推唔乾，
不過唯一缺點就係佢太易推所以一次過會唔小心用左好多

唔知有冇絲有呢個問題
其實我好多時上完foundation用掃上碎粉既時候就會好易搞到一舊舊好patchy咁
有時就算我用海綿慢慢印上去先叫做好少少
但用海綿上粉又會好易厚 所以我會上完用spray噴下 但過多陣就會發現又係一舊舊一撻撻咁
所以我一直都唔明點解d人可以上完粉底再用掃上碎粉個finish都可以咁貼咁靚 有冇絲可以救下我

有無絲打有買three 胭脂，
諗緊買addiction 胭脂液好定three

我用緊nyx隻6色遮瑕,
遮黑眼圈都幾得.
不過我個黑眼圈下面有個位灰灰黑黑咁,
唔知係咪淚溝 (因為無溝, 淨係深色左), 用粉肉色遮唔到,
用黃色遮到少少. 好苦惱

出哂事 燒到行一行，而家在途中去買

死就死啦 聽日收工去買

買完啦 四件買哂，聽朝用新野

四樣加埋幾錢？
我都燒到 但沙漠肌唔知啱唔啱用

5件野total 1405 佢話差少少送一set野，所以我另外買左支落妝gel
BA問我係邊到知呢啲make up product, 話最近好多人黎睇

你點答
你買左咩？粉底 base 碎粉？

THREE個胭脂好正 啲色我記得有一隻係好似梅子色咁
依家SOGO做緊買一送一 快入手

我買左5號

求報告 絲係乾肌？

去咗秦國間間藥妝618都齊貨
反而係其他色嗰格空咗
泰妹唔興呢啲色？

唔該哂大家
聽日即刻去買先

我話forum睇 買左粉底，碎粉，遮瑕筆，base同落妝gel

混合偏乾 聽日試試返工用全日睇下效果點

連登絲幾大影響力

大家話好用果隻bm primer係咪呢隻？見有好多款

而家雪肌精有無折呀？

有無絲打share hktvmall運費? 想買bm d foundation

我都屌左cc cream，碎粉同埋clear whitening mask
不過我搵代購買未寄到

買左bm remedy, 用埋佢個base,
覺得冇想像中咁好
比我其他粉底快出油, 顯毛孔
乜礦物粉底唔係控油好d架咩
我已經上左一層碎粉先上佢
上完佢再碎粉定妝

我買左五號同九號
聽日諗住再去買埋個lip jam 上面位絲燒埋我

我琴日就到咗啦好快，次次都好快所以好鐘意係iherb訂野

唔係正職啦 係超free嘅freelance

我係今朝話顯毛孔個絲打
出完油照鏡發現溶左d毛孔就唔見曬，個finish幾靚 不過始終略嫌T字位唔夠控油我硬係形住佢會油到反光

我兩隻都有買

Three 係面唇兩用 上面會薄身啲
Addiction 係凈係面用 厚身啲 岀黎個效果比較啞色
我用 addiction 多 打個色 會上多層另一隻隻既胭脂係重點位 可以有漸層 feel
睇你想要中意邊 type 多啲

想問下塊面生左好多粒粒 可以點搞
面脥同額頭好多 吱出黎好臭
到底係我清潔得唔好定點
用過gel plus 杏仁酸 都搞唔掂
好想試針清 又驚毛孔大

岩岩去睇雪肌精個ba埋緊數無理我
自己走左去試base同粉底
真心幾不錯
但個碎粉有閃粉既 上面會唔會好明顯

突然間生左好多？
會唔會關枕頭套 枕頭事

我先用bm blemish 全面查，再局部查tarte 枝收毛孔primer !

點樣聞到臭

我同表姐都係用bm primer
我就用有顏色果隻 無特別話控油 係會溶 但我先上碎粉就keep得好好多
佢就用original控油果隻透明既 佢話好好囉～

好燒呀

睇完呢度同ptt之後
今日下晝終於忍唔住買左雪肌精base+粉底+碎粉，仲有洗面奶同眉筆
BA好好人幫我試哂上面 試埋遮瑕筆
因為之前試過samples
一黎個base就買左2號色，提亮會好d，面色睇落紅潤d
同埋質地係有dd黏，幾保濕

粉底液色號就麻煩d
分得好開205 300 405 410咁
我膚色大概係黃皮第一~第二白
本身想試300，但BA堅持話405最岩我
的確上到面係岩色既
可能因為個base本身已經調白左
佢用蛋形粉撲同我上
但我個人覺得用手上最貼最靚
粉底同妝前乳我都覺得有陣草本味
個人覺得係舒服既味，唔攻鼻
質地唔lup，妝感薄又有好自然既光澤

買埋碎粉1號色
冇想像中咁柔焦
上面睇到d粉好似白煙咁樣飄
妝感係精緻左
遮瑕筆有象牙色同偏紅既色
BA話補妝好岩用
試上面真係好潤好潤
無奈遮瑕度真係太。低，就冇買到

支洗面奶用落唔乾，味道好舒服好好聞
重點係全部野都顏值好高
最後見BA狂推支68蚊visee眉筆我就買埋

買滿1000送左碎粉同護膚三件旅行裝
生日月份又送多塊面膜
加加埋埋送左勁多samples包包
皮膚偏乾既大家快d去買啦
唔會後悔啊
油肌就

好詳細呀絲打
燒到體無完膚
不過上面有絲打話碎粉有閃粉 瞬間滅火
但我都係會去買粉底架

碎粉係有01同02色啊
02先有閃粉
我冇試到啊，但好似話閃粉細到睇唔到
你去睇下啦

佢有兩隻架
一個有閃一個無
有閃嗰個我老人家覺得太閃不了
粉底我覺得係最正
嗰種精油又唔厚重嘅感覺，皮膚真係無咁大負擔

本身已經揀緊要買rmk base 定p&j base
依家睇埋絲打講既燒到喊 媽揀唔到

紅字真係重點之一
今次release係乾肌福音

原來係有一隻無閃粉啊 等我仲嚇左一跳
雪肌有無其他野好用 快啲一次過燒我

我都想知邊隻好啲

我最近都生左好多粒粒
已經隔晚fu gel plus都搞唔掂

兩隻都用過
我個人鍾意p&j多d，覺得質地輕身水潤d

見到個個絲打都係hktvmall度買
咁我分享下我係bm嘅us訂
因為有8折！
Free shipping 寄去集運us個倉再寄返黎，1磅$20
如圖以下
啱啱先見到大家話黑色primer 好用
但我已經買左白色，因為係乾肌t字岀油

Total折左計運費應該$600
最尾嗰兩個item仲係送嘅free samples

有無絲打用過Nars個隻Aqua Glow Cushion Foundation 覺得點？

咁多絲打咁夜訓

我夜麻麻比ptt汽油彈擊中左

It ‘s soooo pretty i am dying

絲打你邊間買？

我唔知關唔開枕頭事喎 生左成一年
以前無咁嚴重 好sad
我係吱d粒粒出黎之後聞佢
好臭一條白色野咁
唔通我真係要針清

勤啲換枕頭套，再唔係搵條毛巾鋪面再訓，日日換毛巾

油肌表示好失望
好想買呀

絲打用邊間集運?

鑽石山
個BA話佢由旺角調左過黎
另外以前買開times square果間
服務態度一樣好好

我唔肯定啦，因為我係乾肌
你可以去試下既
上完妝行一日街睇下點

你果支moxie get ready我係香港買
上年已經唔再出
同mac支see sher顏色好似
See sher偏橙 get ready偏紅
兩支都係我大愛

終於有人同我一樣睇法！！RMK真係好伏
早幾年買過一set
高身粉底creamy個款＋方樽base
再送多一支仔liquid foundation & 吱出黎牙膏裝base
只係得支sample裝liquid好用（個陣覺得）

支貨size creamy粉底上面核突到爆
點上都唔靚，好多時候卡晒粉
冬天用都好，出去幾個鐘就溶晒，變到又黃又暗

方樽個支base唔知點解又係好多人推
好似將一pat水渣上面咁
但係唔保濕架喎
乾左之後仲好似抽乾左小小你原本塊面既水

咁過多兩年我又屎忽痕買左支貨size方樽liquid foundation
因為印象中係幾好用
唉點知又中伏
岩岩渣上去既時候係ok
但係過左三四個鐘出左油之後
輕輕力印一印，d粉已經甩Q晒，仲要有小小一撻撻
跟住塊面就開始乾
呢支野對我黎講只係可以維持到3-4個鐘頭靚妝感
之後就好想快d落妝

對比起用dior nude air
個妝由朝早keep到夜晚都起碼仲見得人
會出油 印一印就ok 唔會一撻撻
已經用完一支回購左，係我第一次成功用完一支粉底
4百幾蚊一支粉真係唔好買rmk，其他牌好多更好既選擇

想咁多絲打推雪肌精真係好燒
我想問下佢隻粉底夠唔夠遮暇？
塊面都幾多印要遮下😭😭

買左lm既base 粉底同碎粉
一開始好似幾保濕既（上前有用油），但兩個鐘後個鼻有dd油

真係燒到仆街 但我屋企勁多fdt已經

買咗秦國mistine mascara效果又幾靚
唔駛夾都可以搽到半飛天
夾完再搽應該都唔會the皮
一層長+少濃密 好自然完全唔會甲由腳
水眼hold到一日
係纖維嗰邊廢啲 棉花咁白色碎毛毛點撚樣搽
50蚊港紙一枝都算抵玩

返左10 幾個鐘工後雪肌精粉底report
首先佢個base 我買左一號色上面時已經好明顯tune 左色再上粉底簡直一流 岩岩上個陣覺得有少少油，但用埋碎粉就好ok
成個妝感係日本好個隻清透光亮feel,但學上面sis話齋真係唔好期望佢有任何遮暇效果，我自己下巴多印要再落遮暇，我今次用lm碎粉定妝都夾到，
至於滋潤程度我本身係超乾皮，但我長期係極乾環境下做野到落機塊面摸下仲係軟淋淋
但我想講佢粉底樽就好似estee Lauder 咁係倒出黎 我手殘黨表示好易倒瀉同難掌握份量

遮瑕能力屬於低，遮唔到印架
妝感係薄，潤同埋有搽左護膚品後既光澤感
唔知點解遮唔到瑕疵，但皮膚睇落好好咁

絲打有冇買埋碎粉？
lm碎粉我覺得會乾，同埋驚上完冇左支粉底原有既光澤感
個樽口……為左個妝效，我忍

買啦買啦
呢支保養型粉底，唔係好多brand有出架咋 仲要平

樽個顏值買黎擺都抵 望下都開心
加上好適合乾肌秋冬用 諗唔到理由唔買

有圖勿相認
用左body shop新出果支防曬（因為bm primer放左係第度）
再上bm 碎粉
最後再上bm remedy 03（上左一兩層）

近睇仲會見到毛孔
但我返工唔可以化濃妝

比各位燒到,尋晚終於忍唔住買左bm remedy set, 不過個姐姐態度麻麻， 唔多肯比我試, 買左02, 希望無伏

想買埋碎粉，暗瘡肌有無咩介紹？？

第一張廁所燈
第二張出左街再影
其實我用02會岩少少
不過今日著左黑色衫廢事個樣咁慘白
返工基本上胭脂都唔可以上

雪肌精真係好燒好燒
有冇絲打知日本會唔會平過香港

我有用過粉紅色個支 好溶下
混油表示雪肌精燒唔著
睇ppt講過jouer粉底好似好岩油肌
仲有fenty支粉底都唔錯

BTW大家講既雪肌精粉底到底係邊枝
唔知係咪我眼殘 上佢官網好似見唔到

沒呀，但佢送左個細俾我，諗住睇埋佢好唔好用先，好用就
但我lm碎粉應該用到2046

MYV新果個系列，深藍樽
呢個系列官網係獨立架
唔係kose官網入面
你search下

Three買一送一，有無絲打想夾眼影粉 ＄300x2？
上次係日本試過上手好靚
tg: @prawntempura

咩工會胭脂都唔俾化咁慘
用remedy 唔搽胭脂真係死人咁架喎
有冇佢隻hydrating 碎粉 有粉紅珠光
打落cheek 幾有神
冇就唔洗特登買 我都冇話特別愛

今朝搽藥膏痴立立要上碎粉
素顏粉漏左係公司 拎bm hydrating碎粉頂住當
全面上 重手左 而家好似水母

Shu uemura都有支有精油 但好似無乜人有review

我都想個用lm碎粉乾唔乾同埋會唔會無左個種光澤感

護士
化靚少少都俾人問咁靚做咩
事實上戴左口罩又真係咩都睇唔到
我用左佢有隻個樣好似original黑盒 有少少粉紅色的碎粉

最慘係除咗口罩塊面啲粉底會有壓花

樂郵集運，第一次用

口罩搞到我塊乾到出油的面出更多油

岩岩試左bm remedy
防曬>base gel matifiante>碎粉>fdt
買左02 隻色好match我
無顯毛孔問題 不過覺得遮瑕唔夠 紅印遮唔到
但係塊面到係咁砲 個掃又舒服 覺得好好玩

原來支野香港直頭冇
我睇YouTube d人又話似cream 多d
應該都幾保濕

好用到仆街 本身敏感肌 用完冇事仲要勁撚貼

想買雪肌精既base粉底同遮暇筆

有無絲打呢排面珠登生粒粒，又唔係暗瘡，油脂粒個啲，唔痕唔痛，就咁望唔算紅腫，但摸落去就一粒粒突出黎咁，知唔知咩事

shu個支睇網上review好似好好咁，有性趣

是咪公院老護又黎seafood monster
私院好多化到雀咁

諗緊雪肌精同shu shu好似貴小小

我都想買之後叫左朋友幫我睇
Fdt 5000
Base 3800
Power 4500
對返好似仲貴過港紙

[/quote]
我都想個用lm碎粉乾唔乾同埋會唔會無左個種光澤感[/quote]
唔會，都仲係好清透，同埋我會再打highlight shading

我呀 左邊生咗隻五筒右邊四星連珠
唔敢亂搽嘢由佢自然好
R爆咗一粒入面似牙膏 平時係一粒瘡都唔會爆嘅膚質
懷疑轉天氣問題
換咗枕套換咗粒新海棉蛋希望唔好乘機再爆

有 飲多啲水 因為腸胃問題先會有 其實我天生腸胃差 同唔多飲水

今朝趕出門口 skip左primer直接上粉底
未食lunch已經乾到掹掹緊 好誇張
利申：LM保濕款

就畢業禮，妝又唔敢化，又驚佢唔退

Hku?

岩岩去Times Square 試多次雪肌，個ba西到 試完叫佢俾野抺 佢俾左乾紙巾
之後話乾點抺 佢叫去廁所洗

下 叫咩名
諗住一陣放工過去

sogo有冇得賣雪肌精粉底

唔知佢咩名 不過佢戴住口罩

我岩岩係個度幫同一個ba買左粉底
佢好好招呼喎 幫我試晒上臉

非打手 打手死全家

俾樓上啲絲打燒著左雪肌精粉底
本身皮膚差多粉刺粒粒 但成日上完粉好乾
雖然隻粉底光澤感好靚 同好透薄
但好顯粉刺
上完臉係偽素顏嘅妝感

想問大家上網買底妝點樣揀色
見上面有絲打話 colorpop concealer 好推
有啲心動

上findation對下色同睇人地d swatch圖

我都啱啱係times square買左粉底同base
戴口罩ba都好好禮貌 仲好詳細講d sample點用

我淨係買左粉底
佢都俾左好多sample我

個ba叫咩名啊 好想去買但好驚比ba西面

咁實係我樣衰

個口罩ba好似叫Joyce

我下巴兩側生到起雞皮咁 搽果酸又敏感 唔搽又唔退

番屋企玩吓先
唔該

見到sogo第2 round thankful week 有雪肌精set 有興趣可以睇下

買咗three lip jam24號
唔算long lasting要補幾次
但係上嘴真係好正
聽日想去買多幾枝+胭脂
希望仲有色揀

邊到有第二round睇？

係喎大家仲有冇咩靚色推介
除咗太pink tone果d之外

入左雪肌精粉底 sogo BA好好態度

我啲粉全部甩哂落個口罩到
由其係個鼻果啲
同埋下爬位多左好多暗粒 唔知關唔關事

之前有去試過，覺得作為highlighter實在太閃，拎嚟做眼影啲色又太普通，唔係咁燒得著我

買咗becca apres ski glow collection eye lights palette，綜合咗becca嘅highlighter顏色
好靚，係高質而唔浮誇張揚嘅閃 眼影同打亮兩用，真的好美 而且個盤成個手掌咁大，都係3百幾，好抵屌

試咗上手
有flashlight

冇flashlight

Sogo rewards個app有得睇呀

有冇絲打對visee聖誕限定果2隻眼影盤有冇興趣
比個殼燒著左

不過其實好糾結
本身黃皮眼蓋位又有d暗沉，已經落左eye primer
但用親上面果款既大地色系眼影都會上到好似好污糟咁
唔知係我上法錯左定真係膚色問題
有冇黃皮絲打都有咁既煩惱
好羨慕眼皮白白靚靚既人上眼妝好靚

有無類似dior 2017 christmas ruby 嘅eyeshadow palette?

主要係想要酒紅色同champaign色

咩都唔識既巴打here
想問下塊面擦完遮瑕粉底之後 唔知點解d粉底同皮膚會龜裂好乾燥好多屑咁 係咪要擦d咩水之後先擦粉底會平滑d

同埋大家卸妝係點卸 係咪擦d化妝水祽甩d粉之後用水洗

上妝前要做好補濕，最基本用toner+moisturiser
卸妝產品有好多種，水/gel/油etc，視乎你自己膚質同埋個潔淨程度揀邊種
你咁乾試下用油

油建議你慎重考慮，就算乾肌未必個個夾

我油肌都係用油卸
完全無問題
反而覺得應該係卸完點保濕同滋潤
同埋好似絲打咁講妝前保濕係重要既
自己都試過皮膚唔好
塊面唔好 上咩都唔好睇

Canmake今年halloween其實出左新03 color
唔知點解香港無入

我有買 但我唔太揸gloss
飲水癡到周圍係要抹要補好煩
但我都係買左

係個plum色
無揸過出街但我feel到佢會有個tint效果
無味
無感

首先你揀左邊隻粉底遮瑕？主打控油定保濕？
乾肌用錯控油化妝品都會有呢個情況
聽你講應該係乾肌+未去角質
乾肌要做好啲保濕
去角質大推gel plus

化妝水係倒落化妝棉抹面 抹到抹唔出色就落乾淨
化妝棉我鍾意用麗的嗰種薄化妝棉 唔會吸咁多卸妝咁快用曬啲卸妝水 萬寧都有出呢種薄化妝棉 可以去揀下

另外仲有卸妝gel 同卸妝油
都係直接擠上面推完濕手再乳化然後全面過水
印象中講親乾肌用嘅野都有人推ad+, cruel
fancl 有人話好用，都好多人用完爆粒粒
卸妝油又係好易爆粒粒

落完妝仲要再用洗面product 洗面
洗完面搽保濕

我睇review啲人話上面好subtle n natural
我估同mary lou差唔多？lol
但無貨

深色果粒除左眼影可以點用

絲打係咪日本買？
顏色真係幾靚
但用過常態果款gloss覺得好黏

除左眼影都係眼影
咁深又閃好難另闢戰場

我向格仔舖入
我估佢都算係sticky？我唔太反感所以講唔出
隻色真係唔差，但我想佢會好似向個tube咁暗紅
不過plummy都唔差

佢個粉底真係世界級
Base對比之下真係失色
好L正
係有時個粉底我一倒一拎上黎嗰下會彈到啲出黎 唔可以急
屌佢個口

我今朝唔小心倒多左foundation又唔知死搽哂上面
blend完塊面都仲好似白紙咁
見到勿相認

近排好中意血色感既唇
canmake 13號gloss stick都係類似色
好想知有冇其他類似

新人留名
sogo three買一送一好正
買左枝唇筆同一枝唇頰兩用 d ba都好好
Gucci 勁差d服務

我唔得啦 放假去睇！！

我本來諗住遲啲2月去日本先買...
你地咁樣不停燒法又有人話日本唔會平啲..搞到我心郁郁
SOGO買有冇折/有嘢送?

我係tst sogo買冇折，不過myv條line買夠1000有旅行裝skincare同碎粉送，不過我冇其他嘢啱冇買夠，個人認為香港買嘅價錢都唔貴，買得落手

最近成日講thankful
黎緊會去韓國 打算主攻護膚品
有無絲打有無d必買推介
打算係網上免税店買是但1set

我都係買唔夠1000 ba都冇繼續sell 佢送左myv系列sample話試啱先買

絲打試下買支skinoren用下...
我就用磨砂洗面膏同skinoren整返好塊面

係個姨姨？ 佢服務態度超好～ 好有心
對比另一個後生啲女仔

belif炸彈霜
另外聽講雪花秀/后都好用

燒著咗, 晏啲去睇

諗住淨係買是但一set 但諗左好耐都唔知買邊set好

colourpop眼影有冇推介!!
見到佢5蚊買一送一想買但無從入手

come and get it, play by play,
bel air, paper tiger

想問下有無化妝掃推介?
新手用黎上碎粉 對化妝掃零認識
有無啲平平地又好用既掃?

係新嗰隻MYV定係原本雪肌精嗰隻透明既?

ecotool 洗咗好多次都好滑唔吉面唔開叉
幾十蚊 iherb有

雪花秀我覺得好用 有g market過

講開colourpop
係story見到遲d 買滿us30免費

免費定免運費

上完粉底碎粉之後
掂到塊臉都會hi到粉
托頭瞓覺都會成手/枕頭都係粉
點解會咁

謝絲打
見到佢地有好多款掃
真心唔識分 想問下上碎粉/蜜粉應該用邊支?

我用etude house碎粉掃
用左>3年，洗左n次都係咁軟咁好用
Ecotool我買左重擺向度，諗住接捧eh
點知擺到而家重未解封
純個人感想

wattles dgaf !!

通常我分個頭最大個枝

想問大家知唔知colourpop個buy one get one free 幾時完 我見佢寫15號完 但而家都仲有得用code

係咪個妝唔貼 試下搽保濕base 碎粉唔洗搽咁多

Powder brush

跟美國時間

雪肌精粉底用前真係要好似搖shake shake粉咁
第一次倒出黎係得油
想問下你地點倒個碎粉架 倒係個蓋又好污糟

絲打嚴重程度係點
試過渣野都好似唔work

俾絲打燒到頂唔住去左買雪肌精
係鑽石山個間買左粉底同碎粉
其實個姨姨冇乜點sell我
仲幫我揸埋胭脂唇膏
佢仲送左十幾包sample俾我
同我講要試下啲產品好冇用先買

嗚呀 好耐都冇遇過啲咁好嘅BA

佢啲ba真係train得好好
個服務態度係好真心

一定要shake shake
我用個掃插入去
唔夠就插入去搖兩搖

用緊呢隻 好似轉咗包裝
竹紋變白色

然後我見到佢新出呢隻碎粉掃乜咁似LA MER

我係用入面個撲直接上粉
唔洗拎個撲出黎，就咁反轉倒粉
想用掃可以係粉撲上面拎粉->BA教

我都係用佢入面個撲，做法一樣，反轉倒完粉會係個蓋到印一印多餘嘅粉，或者印係紙巾到都得

頭先上iherb search都見到呢支bamboo brush
但我淨係想買一支掃又好唔抵
樓主講既etude house我都會去睇下